
const STAND = {
    "stand": "KP1_1",
    "slug": "kp1_1",
    "stand_id": "8",
    "default_floor_id": "4",
    "default_floor_name": "1",
    "stores": [
        {
            "id": 8,
            "name": "4F",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003E4F to marka, kt\u0026oacute;ra oferuje wysokiej klasy odzie\u017c i\u0026nbsp;akcesoria sportowe. Jej znakiem rozpoznawczym jest kombinacja jako\u015bci, technologii oraz modnych materia\u0142\u0026oacute;w z\u0026nbsp;nowoczesnym designem. Produkty 4F nadaj\u0105 si\u0119 zar\u0026oacute;wno do treningu, jak i\u0026nbsp;codziennego noszenia.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: \u003Cspan\u003E+48 727 021 806\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513074005_128_4f_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513074311_437_4F.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 200,
            "name": "Reserved Pi\u0119tro 1",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EReserved to marka odzie\u017cowa, kt\u0026oacute;rej kolekcje dla kobiet, m\u0119\u017cczyzn i\u0026nbsp;dzieci s\u0105 dost\u0119pne w\u0026nbsp;10 europejskich krajach i\u0026nbsp;ciesz\u0105 si\u0119 nies\u0142abn\u0105c\u0105 popularno\u015bci\u0105.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 519 016 350\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220602080340_58_Reserved_logo_logotype_wordmark.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516080036_188_reserved.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "wayfinding_by": null
        }, {
            "id": 123,
            "name": "ONLY",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EONLY to marka, kt\u0026oacute;ra powsta\u0142a w\u0026nbsp;1995 roku w\u0026nbsp;Danii. Obecnie sie\u0107 tworzy ponad 4500 sklep\u0026oacute;w na ca\u0142ym \u015bwiecie.ONLY IS ABOUT YOU -\u0026nbsp;AND ONLY YOU \u0026ndash;\u0026nbsp;to filozofia marki, kt\u0026oacute;ra od momentu powstania ubiera pewne siebie i\u0026nbsp;niezale\u017cne m\u0142ode kobiety.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedz. niehandlowa: -\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 665 560 218\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516103728_321_only_main.jpeg?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220517074407_104_only.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 19,
            "name": "Cropp",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ECropp wpisuje si\u0119 w\u0026nbsp;mod\u0119 streetwear, u\u0142atwiaj\u0105c klientom kreacj\u0119 w\u0142asnego stylu dzi\u0119ki kolekcjom damskim i\u0026nbsp;m\u0119skim, uzupe\u0142nionym o\u0026nbsp;szerok\u0105 gam\u0119 akcesori\u0026oacute;w i\u0026nbsp;but\u0026oacute;w. Marka pomaga wyra\u017ca\u0107 emocje i\u0026nbsp;przekracza\u0107 granice.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 519 016 352\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513080355_376_cropp_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513080346_248_cropp.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 201,
            "name": "HalfPrice Pi\u0119tro 1",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ENiech Ci\u0119 kto\u015b uszczypnie! Je\u015bli uwielbiasz mod\u0119, cenisz markowe produkty i\u0026nbsp;kochasz \u0142owi\u0107 okazje? Je\u015bli tak, to padniesz z\u0026nbsp;ekscytacji. W\u0026nbsp;sklepie HalfPrice znajdziesz swoje ulubione marki nawet o\u0026nbsp;80% taniej. Okazje, kt\u0026oacute;re pokocha ka\u017cdy s\u0105 w\u0026nbsp;HalfPrice!\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: (22) 812 83 33\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516104104_500_halprice_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516104233_429_halfprice.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "wayfinding_by": null
        }, {
            "id": 199,
            "name": "House",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EHouse to ponadczasowa marka modowa, kt\u0026oacute;ra swoj\u0105 autentyczno\u015bci\u0105 i\u0026nbsp;kreatywnym podej\u015bciem do trend\u0026oacute;w jest blisko energii m\u0142odych ludzi.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 519 016 351\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220920142716_470_HOUSE-LOGO.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220517090221_87_house.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "wayfinding_by": null
        }, {
            "id": 114,
            "name": "Puma",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EPuma jest jedn\u0105 z\u0026nbsp;wiod\u0105cych marek sportowych, zajmuj\u0105ca si\u0119 projektowaniem, rozwijaniem, sprzeda\u017c\u0105 i\u0026nbsp;promocj\u0105 obuwia, odzie\u017cy i\u0026nbsp;akcesori\u0026oacute;w sportowych.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 536 491 847\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516085249_76_puma_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516085301_5_https___eu.puma.com_pl_pl_home.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "wayfinding_by": null
        }, {
            "id": 204,
            "name": "H\u0026M Pi\u0119tro 1",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EH\u0026amp;M to szwedzka marka odzie\u017cowa oferuj\u0105ca mod\u0119 damsk\u0105, m\u0119sk\u0105, m\u0142odzie\u017cow\u0105 i\u0026nbsp;dzieci\u0119c\u0105, kosmetyki i\u0026nbsp;akcesoria, a\u0026nbsp;tak\u017ce elementy wyposa\u017cenia wn\u0119trz.\u003C\/p\u003E\u003Cbr\/\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr\/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 273 91 40\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516110402_27_h-and-m_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516110329_151_hm.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "wayfinding_by": null
        }, {
            "id": 121,
            "name": "PEPCO",
            "category": "Inne",
            "category_id": 13,
            "description": "\u003Cp\u003EPEPCO to mi\u0119dzynarodowa sie\u0107 sklep\u0026oacute;w oferuj\u0105cych odzie\u017c damsk\u0105, m\u0119sk\u0105 i\u0026nbsp;dzieci\u0119c\u0105 oraz artyku\u0142y przemys\u0142owe codziennego u\u017cytku \u0026ndash;\u0026nbsp;wszystko dla domu \u0026ndash;\u0026nbsp;zawsze w\u0026nbsp;atrakcyjnych cenach.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 616 288 999\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516102654_439_pepco_main.jpeg?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516102737_40_https___pepco.pl_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "wayfinding_by": null
        }, {
            "id": 203,
            "name": "Sinsay Pi\u0119tro 1",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ESinsay odpowiada na potrzeby swoich klient\u0026oacute;w oferuj\u0105c im najnowsze trendy w\u0026nbsp;atrakcyjnych cenach. R\u0026oacute;\u017cnorodno\u015b\u0107 naszej kolekcji umo\u017cliwia swobodne tworzenie modnych stylizacji na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;519 016 353\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516082013_198_sinsay_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516082212_117_https___www.sinsay.com_special_store_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 66,
            "name": "RTV Euro AGD",
            "category": "AGD i RTV",
            "category_id": 7,
            "description": "\u003Cp\u003ERTV EURO AGD\u0026nbsp;\u0026ndash;\u0026nbsp;sklep du\u017cych mo\u017cliwo\u015bci\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJeste\u015bmy og\u0026oacute;lnopolsk\u0105 sieci\u0105 wyspecjalizowanych sklep\u0026oacute;w oferuj\u0105cych elektronik\u0119 u\u017cytkow\u0105 oraz sprz\u0119t gospodarstwa domowego.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 855 855 855\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513100701_7_rtv-euro-agd_main.jpeg?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513100716_307_rtv-euro-agd.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 25,
            "name": "Intersport",
            "category": "Sport i hobby",
            "category_id": 15,
            "description": "\u003Cp\u003EINTERSPORT jest jedn\u0105 z\u0026nbsp;najwi\u0119kszych sieci sklep\u0026oacute;w sportowych na \u015bwiecie. Salony INTERSPORT posiadaj\u0105 ofert\u0119 do uprawiania r\u0026oacute;\u017cnych dyscyplin sportowych takich jak bieganie, fitness, trening, turystyka, sporty wodne i\u0026nbsp;gry zespo\u0142owe, jak r\u0026oacute;wnie\u017c rowery, rolki, i\u0026nbsp;narciarstwo.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00-22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00-22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00-21:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;885 586 282\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513080908_336_intersport_main.jpeg?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513080947_32_intersport.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "wayfinding_by": null
        }, {
            "id": 154,
            "name": "JUNIOR",
            "category": "Dzieci",
            "category_id": 5,
            "description": "\u003Cp\u003ENasz Sklep -\u0026nbsp;JUNIOR powsta\u0142 aby sprosta\u0107 oczekiwaniom Klient\u0026oacute;w, nawet tych najbardziej wymagaj\u0105cych. To co wyr\u0026oacute;\u017cnia nasz sklep to bogata oferta markowych zabawek i\u0026nbsp;artyku\u0142\u0026oacute;w dla dzieci najwy\u017cszej jako\u015bci a\u0026nbsp;tak\u017ce profesjonalna mi\u0142a obs\u0142uga.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 518 634 158\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516115312_223_junior_main.jpeg?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220517071939_116_urodzinyjunior.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "wayfinding_by": null
        }, {
            "id": 163,
            "name": "Enel Med",
            "category": "Zdrowie i uroda",
            "category_id": 6,
            "description": "\u003Cp\u003ECentrum medyczne enel-med w\u0026nbsp;Galerii P\u0026oacute;\u0142nocnej to konsultacje z\u0026nbsp;najlepsz\u0105 kadr\u0105 lekarzy oraz nowoczesne metody diagnostyki i\u0026nbsp;leczenia. Zapraszamy do plac\u0026oacute;wki na wizyty u\u0026nbsp;lekarzy specjalist\u0026oacute;w m.in. pediatry, ortopedy, okulisty oraz na wizyty stomatologiczne\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;07:00 - 20:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;07:00 - 15:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EUmawianie wizyt\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nTel.: 22 23 07 007\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220517070408_358_enel-med_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220517070624_319_https___enel.pl_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 29,
            "name": "New Yorker",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ENew Yorker nale\u017cy do lider\u0026oacute;w europejskiej bran\u017cy odzie\u017cowej w\u0026nbsp;segmencie Young Fashion. Posiada ponad 1000 lokalizacji w\u0026nbsp;40 krajach na \u015bwiecie, w\u0026nbsp;kt\u0026oacute;rych oferuje swoim\u0026nbsp; klientom najnowsze trendy w\u0026nbsp;modzie.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 431 86 02\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513081358_361_new-yorker_main.jpeg?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513081427_184_new-yorker.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 92,
            "name": "Reserved Pi\u0119tro 0",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EReserved to marka odzie\u017cowa, kt\u0026oacute;rej kolekcje dla kobiet, m\u0119\u017cczyzn i\u0026nbsp;dzieci s\u0105 dost\u0119pne w\u0026nbsp;10 europejskich krajach i\u0026nbsp;ciesz\u0105 si\u0119 nies\u0142abn\u0105c\u0105 popularno\u015bci\u0105.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 519 016 350\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220602080340_58_Reserved_logo_logotype_wordmark.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516080036_188_reserved.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 170,
            "name": "eobuwie.pl x Modivo",
            "category": "Obuwie i torby",
            "category_id": 14,
            "description": "\u003Cp\u003Eeobuwie.pl to nowoczesny sklep, kt\u0026oacute;ry oferuje klientom rozwi\u0105zania umo\u017cliwiaj\u0105ce dokonanie wygodnych zakup\u0026oacute;w i \u0142atwe wybranie interesuj\u0105cego produktu spo\u015br\u0026oacute;d \u003Cb\u003Eponad 800 marek.\u003C\/b\u003E To co nas wyr\u0026oacute;\u017cnia od konkurencji to mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyboru produkt\u0026oacute;w, w tym tak\u017ce z segmentu premium, w jednym miejscu przy pomocy \u0142atwo dost\u0119pnych i prostych w u\u017cyciu tablet\u0026oacute;w, a tak\u017ce interaktywne przymierzalnie MODIVO. Na miejscu czekaj\u0105 na Ciebie tysi\u0105ce produkt\u0026oacute;w.\u0026nbsp;\u0026nbsp; Przymierzalnie MODIVO, s\u0105 jak luksusowe garderoby.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22.00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;572 776 126\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20221221132529_441_logo_eobuwie.pl_x_modivo.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220517072907_181_https___www.eobuwie.com.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 176,
            "name": "Douglas",
            "category": "Zdrowie i uroda",
            "category_id": 6,
            "description": "\u003Cp\u003EDouglas Polska to najwi\u0119ksza sie\u0107 perfumerii w\u0026nbsp;Polsce. Posiada sklepy w\u0026nbsp;najlepszych centrach i\u0026nbsp;galeriach oraz przy presti\u017cowych ulicach handlowych. W\u0026nbsp;asortymencie Douglas\u0026nbsp; -\u0026nbsp;piel\u0119gnacyjnym, makija\u017cowym i\u0026nbsp;zapachowym znajduje si\u0119 \u0026nbsp;ponad 20.000 produkt\u0026oacute;w luksusowych i\u0026nbsp;popularnych, w\u0026nbsp;tym ponad 70 marek dost\u0119pnych wy\u0142\u0105cznie w\u0026nbsp;Douglas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr\/\u003E\r\nPn - pt: 10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota: 10:00 -\u0026nbsp; 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela: 10:00 - 22:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 270 13 40\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220517074346_280_douglas_main.jpeg?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220517082311_294_douglas.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 126,
            "name": "HalfPrice Pi\u0119tro 0",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ENiech Ci\u0119 kto\u015b uszczypnie! Je\u015bli uwielbiasz mod\u0119, cenisz markowe produkty i\u0026nbsp;kochasz \u0142owi\u0107 okazje? Je\u015bli tak, to padniesz z\u0026nbsp;ekscytacji. W\u0026nbsp;sklepie HalfPrice znajdziesz swoje ulubione marki nawet o\u0026nbsp;80% taniej. Okazje, kt\u0026oacute;re pokocha ka\u017cdy s\u0105 w\u0026nbsp;HalfPrice!\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;(22) 812 83 33\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516104104_500_halprice_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516104233_429_halfprice.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 136,
            "name": "MOHITO",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EMOHITO to propozycja dla kobiet ceni\u0105cych niebanaln\u0105 miejsk\u0105 elegancj\u0119.\u003Cbr \/\u003E\r\nSwobodna, pewna siebie, sensualna, kochaj\u0105ca \u017cycie \u0026ndash;\u0026nbsp;tak projektanci polskiej marki widz\u0105 ka\u017cd\u0105 z\u0026nbsp;nas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 519 016 354\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516110556_18_mohito_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516110639_54_https___www.mohito.com_special_store_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 139,
            "name": "Medicine",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EKolekcje Medicine tworz\u0105 polscy projektanci, a\u0026nbsp;do wsp\u0026oacute;\u0142pracy cz\u0119sto zapraszani s\u0105 znani arty\u015bci, kt\u0026oacute;rzy tworz\u0105 unikalne, limitowane kolekcje.\u003C\/p\u003E\u003Cbr\/\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 572 728 237\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516111123_466_medicine_main.jpeg?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516111235_95_medicine.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 73,
            "name": "VENEZIA",
            "category": "Obuwie i torby",
            "category_id": 14,
            "description": "\u003Cp\u003EVENEZIA swoimi kolekcjami zachwyca zar\u0026oacute;wno wielbicieli klasyki, jak i zwolennik\u0026oacute;w ekstrawaganckich modeli. Marka umiej\u0119tnie \u0142\u0105czy wyrafinowan\u0105 elegancj\u0119 z odwa\u017cnym designem, zwracaj\u0105c uwag\u0119 na detale, wysokiej jako\u015bci materia\u0142y oraz innowacyjne wzornictwo.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: \u003Cspan\u003E+48 510 999 597\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513101545_463_venezia_main.jpeg?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513101742_228_https___www.venezia.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 72,
            "name": "Rossmann",
            "category": "Zdrowie i uroda",
            "category_id": 6,
            "description": "\u003Cp\u003ERossmann jest liderem rynku drogeryjnego w\u0026nbsp;Polsce.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/b\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;9:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;9:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 42 61 39 700\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513101653_352_rossman_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513101712_19_rossmann.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": null
        }, {
            "id": 109,
            "name": "Sephora",
            "category": "Zdrowie i uroda",
            "category_id": 6,
            "description": "\u003Cp\u003ESephora oferuje swoim Klientom swobod\u0119 eksperymentowania z\u0026nbsp;kosmetykami! W\u0026nbsp;jej eleganckich wn\u0119trzach odnajdziesz cenione, innowacyjne i\u0026nbsp;ekscytuj\u0105ce marki \u0026ndash;\u0026nbsp;ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie!\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 22 487 51 38\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516083553_457_sephora_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516083659_125_https___www.sephora.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 117,
            "name": "empik",
            "category": "Prasa i Multimedia",
            "category_id": 9,
            "description": "\u003Cp\u003EW\u0026nbsp;salonach Empik mo\u017cna znale\u017a\u0107 produkty takie jak ksi\u0105\u017cki, p\u0142yty muzyczne, filmy, gry multimedialne, czasopisma, artyku\u0142y papiernicze, zabawki edukacyjne, gry planszowe, a\u0026nbsp;tak\u017ce bilety na wydarzenia muzyczne i\u0026nbsp;artystyczne.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 462 72 50\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516090049_496_empik_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516090310_207_empik.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": null
        }, {
            "id": 100,
            "name": "GUESS",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EObecnie firma Guess projektuje, prowadzi sprzeda\u017c, dystrybucj\u0119 i\u0026nbsp;licencjonuje kolekcje odzie\u017cy codziennej, denimu, torebek, zegark\u0026oacute;w, obuwia oraz innych produkt\u0026oacute;w konsumenckich.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 812 83 07\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box-wrapper col-sm-4 col-xs-6 store-map\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516081712_144_guess_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516081737_86_guess.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": null
        }, {
            "id": 93,
            "name": "Super-Pharm",
            "category": "Zdrowie i uroda",
            "category_id": 6,
            "description": "\u003Cp\u003EKoncepcja marki Super-Pharm opiera si\u0119 na po\u0142\u0105czeniu trzech dzia\u0142\u0026oacute;w: apteki, drogerii i\u0026nbsp;perfumerii w\u0026nbsp;jednym miejscu. Do\u015bwiadczeni konsultanci Super-Pharm oferuj\u0105 mi\u0142\u0105 obs\u0142ug\u0119 i\u0026nbsp;profesjonalne porady w\u0026nbsp;zakresie zdrowia, urody i\u0026nbsp;piel\u0119gnacji. Eksperckie doradztwo to znak firmowy Super-Pharm.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u003Cbr\/\u003E\r\n drogeria: (22) 455 65 40\u003Cbr\/\u003E\r\n apteka: (22) 455 65 43\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516080207_188_super-pharm-3-w-1_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516080249_168_https___www.superpharm.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": null
        }, {
            "id": 137,
            "name": "H\u0026M Pi\u0119tro 0",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EH\u0026amp;M to szwedzka marka odzie\u017cowa oferuj\u0105ca mod\u0119 damsk\u0105, m\u0119sk\u0105, m\u0142odzie\u017cow\u0105 i\u0026nbsp;dzieci\u0119c\u0105, kosmetyki i\u0026nbsp;akcesoria, a\u0026nbsp;tak\u017ce elementy wyposa\u017cenia wn\u0119trz.\u003C\/p\u003E\u003Cbr\/\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr\/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 273 91 40\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516110402_27_h-and-m_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516110329_151_hm.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": null
        }, {
            "id": 103,
            "name": "Sinsay Pi\u0119tro 0",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ESinsay odpowiada na potrzeby swoich klient\u0026oacute;w oferuj\u0105c im najnowsze trendy w\u0026nbsp;atrakcyjnych cenach. R\u0026oacute;\u017cnorodno\u015b\u0107 naszej kolekcji umo\u017cliwia swobodne tworzenie modnych stylizacji na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;519 016 353\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516082013_198_sinsay_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516082212_117_https___www.sinsay.com_special_store_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 119,
            "name": "Deichmann",
            "category": "Obuwie i torby",
            "category_id": 14,
            "description": "\u003Cp\u003EDeichmann jest wiod\u0105c\u0105 mark\u0105 na mi\u0119dzynarodowym rynku obuwniczym. Oferuje du\u017cy wyb\u0026oacute;r obuwia dla ka\u017cdej grupy wiekowej. R\u0026oacute;\u017cnorodny asortyment odpowiada na zr\u0026oacute;\u017cnicowane oczekiwania klient\u0026oacute;w, poszukuj\u0105cych but\u0026oacute;w wysokiej jako\u015bci, wygodnych i\u0026nbsp;w mo\u017cliwie najkorzystniejszych cenach.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 519 09 40\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516101625_53_deichmann_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516102047_24_deichmann.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": null
        }, {
            "id": 82,
            "name": "TK Maxx",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ETK Maxx to sie\u0107 sklep\u0026oacute;w, oferuj\u0105ca szeroki wyb\u0026oacute;r ubra\u0144 damskich, m\u0119skich, dzieci\u0119cych oraz but\u0026oacute;w, akcesori\u0026oacute;w i\u0026nbsp;dodatk\u0026oacute;w dla domu modnych marek \u0026ndash;\u0026nbsp;wszystko w\u0026nbsp;cenach do 60% ni\u017cszych od regularnych cen sprzeda\u017cy w\u0026nbsp;Polsce i\u0026nbsp;na \u015bwiecie.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;(22) 431 87 00\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516073301_258_tk-maxx_main.jpeg?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516073348_34_tk-maxx.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 129,
            "name": "Homla",
            "category": "Wn\u0119trza",
            "category_id": 16,
            "description": "\u003Cp\u003EW\u015br\u0026oacute;d oferty znajduj\u0105 si\u0119 produkty do salonu, sypialni, kuchni, jadalni, \u0142azienki, pokoju dzieci\u0119cego oraz tysi\u0105ce dekoracji i\u0026nbsp;prezent\u0026oacute;w dla ka\u017cdego i\u0026nbsp;na ka\u017cd\u0105 kiesze\u0144. Marka ceni komfort, funkcjonalno\u015b\u0107 i\u0026nbsp;pi\u0119kno.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 885 998 905\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516104752_32_homla_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516104833_324_homla.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": null
        },{
            "id": 22,
            "name": "home\u0026you",
            "category": "Wn\u0119trza",
            "category_id": 16,
            "description": "\u003Cp\u003EHome\u0026amp;you to marka z\u0026nbsp;artyku\u0142ami wyposa\u017cenia i\u0026nbsp;dekoracji wn\u0119trz. W\u0026nbsp;home\u0026amp;you lubimy tworzy\u0107 wyj\u0105tkow\u0105 atmosfer\u0119 poprzez urozmaicenie codzienno\u015bci drobnymi, \u015bwie\u017cymi akcentami. Pragniemy udowodni\u0107, \u017ce szczeg\u0026oacute;\u0142y maj\u0105 znaczenie.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;\u0026nbsp;571 204 315\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513080501_97_home-and-you_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513080534_62_home-you.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": null
        }, {
            "id": 107,
            "name": "Millenium Bank",
            "category": "Banki",
            "category_id": 17,
            "description": "\u003Cp\u003EBank Millennium jest og\u0026oacute;lnopolskim, nowoczesnym bankiem oferuj\u0105cym swoje us\u0142ugi wszystkim segmentom rynku poprzez sie\u0107 plac\u0026oacute;wek, sieci indywidualnych doradc\u0026oacute;w i\u0026nbsp;bankowo\u015b\u0107 elektroniczn\u0105. Wykorzystujemy najnowocze\u015bniejsze technologie i\u0026nbsp;najlepsze tradycje bankowo\u015bci, z\u0026nbsp;powodzeniem konkuruj\u0105c we wszystkich segmentach rynku finansowego.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;801 331 331\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516083056_450_millennium_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220516083616_244_millenium-bank.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 48,
            "name": "MANGO",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EMANGO zosta\u0142o za\u0142o\u017cone w\u0026nbsp;1984 roku i\u0026nbsp;jest obecnie jedn\u0105 z\u0026nbsp;wiod\u0105cych grup modowych na \u015bwiecie. Pochodz\u0105ca z\u0026nbsp;Barcelony marka posiada stale rosn\u0105c\u0105 sie\u0107 sklep\u0026oacute;w o\u0026nbsp;\u0142\u0105cznej powierzchni przekraczaj\u0105cej 800.000 m\u003Csup\u003E2\u003C\/sup\u003E\u0026nbsp;w\u0026nbsp;ponad 110 krajach \u015bwiata.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;22\u0026nbsp;812 83 30\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513084014_362_mango_main.png?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513084044_370_mango.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, {
            "id": 74,
            "name": "Hebe",
            "category": "Zdrowie i uroda",
            "category_id": 6,
            "description": "\u003Cp\u003EHebe to nowoczesna drogeria, kt\u0026oacute;ra swoim klientom oferuje starannie wyselekcjonowany, zr\u0026oacute;\u017cnicowany asortyment, produkty dost\u0119pne na wy\u0142\u0105czno\u015b\u0107 \u0026ndash;\u0026nbsp;wszystko w\u0026nbsp;wyj\u0105tkowo atrakcyjnych cenach. Nowoczesna koncepcja to po\u0142\u0105czenie dw\u0026oacute;ch format\u0026oacute;w -\u0026nbsp;drogerii cz\u0119sto wyst\u0119puj\u0105cej razem z\u0026nbsp;aptek\u0105.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr \/\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 22 206 54 00\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E",
            "icon": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513102133_131_hebe_main.jpeg?ver=20230109183354",
            "qr": "http://studia.local/assets/images/shops/20220513102152_371_hebe.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "wayfinding_by": "INVALID"
        }, 
    ],
    "floors": [{
        "id": 4,
        "name": "1",
        "description": null,
        "sketch": "http://studia.local/assets/images/floors/pietro-1.svg",
        "position": "1",
        "icons": null
    }, {
        "id": 3,
        "name": "0",
        "description": null,
        "sketch": "http://studia.local/assets/images/floors/pietro-0.svg",
        "position": "2",
        "icons": null
    }],
    "categories": [{
        "id": 7,
        "name": "AGD i RTV",
        "description": null,
        "marker_color": "#D5D5D5"
    }, {
        "id": 17,
        "name": "Banki",
        "description": null,
        "marker_color": "#D5D5D5",
        "translations": {
            "en": null,
            "ua": null
        }
    },  {
        "id": 5,
        "name": "Dzieci",
        "description": null,
        "marker_color": "#D5D5D5"
    }, {
        "id": 13,
        "name": "Inne",
        "description": null,
        "marker_color": "#D5D5D5"
    }, {
        "id": 3,
        "name": "Moda",
        "description": null,
        "marker_color": "#D5D5D5"
    }, {
        "id": 14,
        "name": "Obuwie i torby",
        "description": null,
        "marker_color": "#D5D5D5"
    }, {
        "id": 9,
        "name": "Prasa i Multimedia",
        "description": null,
        "marker_color": "#D5D5D5"
    }, {
        "id": 15,
        "name": "Sport i hobby",
        "description": null,
        "marker_color": "#D5D5D5"
    }, {
        "id": 16,
        "name": "Wn\u0119trza",
        "description": null,
        "marker_color": "#D5D5D5"
    }, {
        "id": 6,
        "name": "Zdrowie i uroda",
        "description": null,
        "marker_color": "#D5D5D5"
    }],
    "toilet": "6",
    "atm": "4",
    "settings": {
        "SKETCH_COLORS__ACTIVE_STORE": "#D5D5D5",
        "SKETCH_COLORS__NO_ACTIVE_STORE": "#ececec",
        "SKETCH_COLORS__ROUTE": "#FF0000"
    },
    "stand_icon": "http://studia.local/assets/images/stand-icon.svg"
};       
