{
    "stand": "KP1_1",
    "slug": "kp1_1",
    "stand_id": "8",
    "default_floor_id": "4",
    "default_floor_name": "1",
    "stores": [
        {
            "id": 8,
            "name": "4F",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003E4F to marka, kt\u0026oacute;ra oferuje wysokiej klasy odzie\u017c i\u0026nbsp;akcesoria sportowe. Jej znakiem rozpoznawczym jest kombinacja jako\u015bci, technologii oraz modnych materia\u0142\u0026oacute;w z\u0026nbsp;nowoczesnym designem. Produkty 4F nadaj\u0105 si\u0119 zar\u0026oacute;wno do treningu, jak i\u0026nbsp;codziennego noszenia.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: \u003Cspan\u003E+48 727 021 806\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513074005_128_4f_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513074311_437_4F.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 11,
            "name": "50Style",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EIt\u0026rsquo;s #bettertogether! Je\u015bli cenisz sobie aktywny czas sp\u0119dzony w gronie znajomych, mamy dla Ciebie super wie\u015bci! U nas znajdziesz najlepszej jako\u015bci produkty, kt\u0026oacute;re jeszcze bardziej uprzyjemni\u0105 Ci codzienne aktywno\u015bci. B\u0105d\u017amy w tym razem!\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 785 852 643\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513074821_54_50-style_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513075047_44_50.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 13,
            "name": "A.Blikle",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003EA.Blikle to najbardziej rozpoznawalna marka cukiernicza i\u0026nbsp;jednocze\u015bnie najstarsza cukiernia w\u0026nbsp;Polsce. Firma zosta\u0142a za\u0142o\u017cona w\u0026nbsp;1869 przez Antoniego Kazimierza Bliklego. Od blisko 150 lat .\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;11:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;11:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;11:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;\u003Cspan\u003E607 755 513\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513075336_456_a-dot-blikle_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513075516_179_blike.png",
            "floor_id": 6,
            "floor_name": "-2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 213,
            "name": "Allegro",
            "category": "Inne",
            "category_id": 13,
            "description": "\u003Cp\u003EPaczkomat znajduje si\u0119 obok parkingu zewn\u0119trznego Galerii P\u0026oacute;\u0142nocnej, przy ul. Trakt Nadwi\u015bla\u0144ski.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;24h/7dni\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;24h/7dni\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;24h/7dni\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;24h/7dni\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: -\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220713111135_291_Allegro_logo.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220713112624_435_allegro.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 17,
            "name": "Apart",
            "category": "Bi\u017cuteria",
            "category_id": 8,
            "description": "\u003Cp\u003EApart to marka od ponad czterech dekad obecna na polskim rynku i\u0026nbsp;od lat to w\u0142a\u015bnie do niej nale\u017cy pozycja lidera w\u0026nbsp;bran\u017cy jubilerskiej.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box-wrapper col-sm-4 col-xs-12\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box opening-hours\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.: \u003Cspan\u003E+48 22 812 83 11\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513075918_411_apart_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513080230_168_apart.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 131,
            "name": "AQUAEL ZOO",
            "category": "Inne",
            "category_id": 13,
            "description": "\u003Cp\u003ESklepy AQUAELZOO, to polska sie\u0107 sklep\u0026oacute;w zoologicznych z\u0026nbsp;personelem, dla kt\u0026oacute;rego has\u0142o \u0026quot;Kochamy zwierz\u0119ta\u0026quot; nie jest tylko pustym s\u0142owami. Misj\u0105 sklep\u0026oacute;w AQUAELZOO jest pomoc ka\u017cdemu mi\u0142o\u015bnikowi zwierz\u0105t w\u0026nbsp;doborze rozwi\u0105za\u0144 optymalnych dla jego pupila.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 22 462 67 64\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516105254_27_aquael-zoo_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516105530_92_aquael.png",
            "floor_id": 6,
            "floor_name": "-2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 217,
            "name": "Arcade \u2013 Centrum Rozrywki P\u00f3\u0142nocna",
            "category": "Rozrywka",
            "category_id": 10,
            "description": "\u003Cp\u003ECentrum Rozrywki P\u0026oacute;\u0142nocna to znakomicie sp\u0119dzony czas na zabawie dla dzieci jak i\u0026nbsp;doros\u0142ych. Mog\u0105 Pa\u0144stwo skorzysta\u0107 z\u0026nbsp;wielu typu atrakcji takich jak symulatory, bujaki, cymbergaje, gry zr\u0119czno\u015bciowe oraz automaty biletowe (w ramach programu lojalno\u015bciowego za bilety mo\u017cna uzyska\u0107 nagrody). Serdecznie zapraszamy oraz przypominamy o\u0026nbsp;atrakcyjnych pakietach bonusowych, kt\u0026oacute;re mo\u017cna naby\u0107 w\u0026nbsp;rozmieniarkach do \u017ceton\u0026oacute;w na wej\u015bciu.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 660885187\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220916122723_210_arcade-centrum-rozrywki-polnocna_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": null,
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 27,
            "name": "Arianos Kebab",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003EW restauracji Arianos Kebab\u0026nbsp;macie Pa\u0144stwo mo\u017cliwo\u015b\u0107 zjedzenia \u015bwie\u017cych da\u0144 kuchni orientalnej z\u0026nbsp;najwy\u017cszej jako\u015bci sk\u0142adnik\u0026oacute;w.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u003Cstrong\u003E\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003Cspan\u003E606 639 760\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513080926_399_arianos-doner-kebab_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513081113_15_kebab.png",
            "floor_id": 5,
            "floor_name": "2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 9,
            "name": "Bac\u00f3wka",
            "category": "Spo\u017cywcze",
            "category_id": 12,
            "description": "\u003Cp\u003ENajlepsze w\u0119dliny tradycyjne oraz produkty garma\u017ceryjne z\u0026nbsp;w\u0142asnej spi\u017carni \u0026ndash;\u0026nbsp;Bac\u0026oacute;wka Towary Tradycyjne.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 606 461 226\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513073759_180_bacowka_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513074148_388_bacwka.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 211,
            "name": "Bafra Kebab",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003EBafra Kebab stawia przede wszystkim na jako\u015b\u0107 rodem z\u0026nbsp;restauracji. Na wyj\u0105tkowy smak kebab\u0026oacute;w wp\u0142ywa mi\u0119so przygotowane specjalnie dla sieci, \u015bwie\u017ce, soczyste warzywa od lokalnych dostawc\u0026oacute;w oraz autorskie sosy tworzone na bazie zi\u0026oacute;\u0142.\u003Cbr /\u003E\r\nBafra Kebab znajduje si\u0119 na zewn\u0105trz galerii, w\u0026nbsp;pobli\u017cu fontanny od ul. \u015awiatowida.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;11:00-21:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;11:00-21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;11:00-20:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;11:00-20:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;Tel.: 791 175 361\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220713111135_295_bafra-kebab_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220713112400_331_bafra_kebab.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 12,
            "name": "Betito",
            "category": "Dzieci",
            "category_id": 5,
            "description": "\u003Cp\u003EDla Pa\u0144stwa starannie wyselekcjonowali\u015bmy marki dzieci\u0119ce, aby m\u0026oacute;c zaoferowa\u0107 odzie\u017c, kt\u0026oacute;ra jest perfekcyjnie skrojona i\u0026nbsp;uszyta z\u0026nbsp;doskona\u0142ej jako\u015bci materia\u0142\u0026oacute;w. W\u0026nbsp;naszym sklepie znajdziecie Pa\u0144stwo\u0026nbsp; oryginalne kolekcje ubranek dla swoich pociech odpowiednie dla danej pory roku.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 502 310 143\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513075153_206_betito_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513075340_499_betito.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 209,
            "name": "Beza kr\u00f3wka",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003EMiejsce, w\u0026nbsp;kt\u0026oacute;rym zakosztujesz samych naturalnych pyszno\u015bci m.in.: \u0026nbsp;lody rzemie\u015blnicze\u0026nbsp;Beza Kr\u0026oacute;wka\u0026nbsp;-\u0026nbsp;Ich\u0026nbsp;niepowtarzalny smak\u0026nbsp;uzyskiwany jest dzi\u0119ki starym, tradycyjnym w\u0142oskim recepturom i\u0026nbsp;rzemie\u015blniczej metodzie wytwarzania,\u003Cstrong\u003E\u0026nbsp;\u003C/strong\u003Eprzepyszne\u0026nbsp;desery, ciasta, bezy, prawdziwa w\u0142oska kawa\u0026nbsp;Attibassi\u0026nbsp;z prawie 100-letni\u0105 tradycja prosto z\u0026nbsp;Bolonii\u0026nbsp;, frappuccino czy naturalne lemoniady.\u0026nbsp;\u0026nbsp;A wszystko to w\u0026nbsp;otoczeniu natury, kwiat\u0026oacute;w, w\u0026nbsp;klimatycznym, nastrojowym miejscu.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EKawiarnia znajduje si\u0119 w\u0026nbsp;ogrodzie na dachu galerii na drugim pi\u0119trze.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!-- x-tinymce/html --\u003E\u003Cstrong\u003EBeza Kr\u0026oacute;wka jest nieczynna w najzimniejszych miesi\u0105cach, zapraszamy ponownie od maja.\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220713111135_279_Beza_Krowka.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220713111225_417_20220706103350_30_beza_krowka.png",
            "floor_id": 5,
            "floor_name": "2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 193,
            "name": "Bierhalle",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003EBierhalle to oryginalne po\u0142\u0105czenie\u0026nbsp;\u0026nbsp; minibrowaru z\u0026nbsp;restauracj\u0105. Tylko tutaj mo\u017cecie zaobserwowa\u0107 proces warzenia piwa dzi\u0119ki unikatowej warzelni wykonanej ze szk\u0142a.\u0026nbsp; Piwo\u0026nbsp; w\u0026nbsp;Bierhalle wytwarzane jest zgodnie z\u0026nbsp;edyktem Reinheitsgebot (Prawo Czysto\u015bci) z\u0026nbsp;1516 roku.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;12:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: (22) 812 83 50/ 515 492 962\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517083946_170_bierhalle-browar-restauracja_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20221123105330_479_bierhalle.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 192,
            "name": "Bijou Brigitte",
            "category": "Bi\u017cuteria",
            "category_id": 8,
            "description": "\u003Cp\u003EBijou Brigitte\u0026nbsp;-\u0026nbsp;jako lider na rynku sztucznej bi\u017cuterii i\u0026nbsp;akcesori\u0026oacute;w, prowadzimy dla Pa\u0144stwa okolo 1050 sklep\u0026oacute;w w\u0026nbsp;Europie, w\u0026nbsp;ponad 20 krajach.Ju\u017c od ponad 50 lat dostarczamy naszym klientom niedo\u015bcignionych prze\u017cy\u0107 w\u0026nbsp;\u015bwiecie modnej bi\u017cuterii i\u0026nbsp;akcesori\u0026oacute;w.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 22 431 86 12\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517083722_454_bijou-brigitte_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517083759_168_https___www.bijou-brigitte.com_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 161,
            "name": "BOBOQ",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003EBOBOQ to unikatowe bubble tea, z\u0026nbsp;wy\u0142\u0105cznie naturalnych produkt\u0026oacute;w, kt\u0026oacute;re skomponujesz wg w\u0142asnego uznania: na bazie zielonej herbaty, mleka lub jogurtu, z\u0026nbsp;rewelacyjnymi i\u0026nbsp;oryginalnymi dodatkami, jakimi s\u0105: naturalne soki owocowe, kuleczki tapioki, popping boba \u0026ndash;\u0026nbsp;molekularne kulki wype\u0142nione smakowitym sokiem owocowym.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr/\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 692 014 759\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516145746_246_boboq_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516145908_379_babeq.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 191,
            "name": "Bumbusie",
            "category": "Dzieci",
            "category_id": 5,
            "description": "\u003Cp\u003EBumbusie\u0026nbsp;to multimedialne \u0026nbsp;autka zakupowe polskiej firmy AnGoland. Zosta\u0142y zaprojektowane specjalnie dla maluch\u0026oacute;w. Pe\u0142ni\u0105 funkcj\u0119 rozrywkow\u0105 i\u0026nbsp;edukacyjn\u0105.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ECENNIK:\u003Cbr /\u003E\r\nponiedzia\u0142ek - pi\u0105tek: 15z\u0142\u003Cbr /\u003E\r\n(na nieograniczony czas)\u003Cbr /\u003E\r\nsobota - niedziela: 20z\u0142\u003Cbr /\u003E\r\n(na nieograniczony czas)\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 510\u0026nbsp;683 509\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517083454_167_bumbusie_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517083523_226_https___bumbusie.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 16,
            "name": "Burger King",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003EKa\u017cdego dnia ponad 11 milion\u0026oacute;w Go\u015bci odwiedza restauracje BURGER KING\u0026reg; na ca\u0142ym \u015bwiecie. Jest to zas\u0142uga wykonanych z\u0026nbsp;najwy\u017cszej jako\u015bci sk\u0142adnik\u0026oacute;w, pysznych burger\u0026oacute;w w\u0026nbsp;rozs\u0105dnych cenach.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia\u003C/strong\u003E:\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt: 10:00-22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;12:00 - 21:00\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 512-423-523\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513075643_491_burger-king_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513075458_477_burgerking.png",
            "floor_id": 5,
            "floor_name": "2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 20,
            "name": "Bytom",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EKampania najnowszej kolekcji wiosna-lato 2022 zabiera odbiorc\u0026oacute;w w\u0026nbsp;kolejn\u0105 sentymentaln\u0105 podr\u0026oacute;\u017c, tym razem do nadmorskich kurort\u0026oacute;w, w\u0026nbsp;sezonie obleganych, a\u0026nbsp;poza nim, daj\u0105cych spok\u0026oacute;j i\u0026nbsp;wytchnienie. Wideo zrealizowane przez Marcina Morawickiego oraz sesja zdj\u0119ciowa wykonana przez Kub\u0119 D\u0105browskiego, to filmowe uj\u0119cia przywodz\u0105ce na my\u015bl polskie kino lat 50. i\u0026nbsp;60.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 885 231 275\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513080220_79_bytom_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513080403_75_bytom.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 24,
            "name": "Calzedonia",
            "category": "Bielizna",
            "category_id": 2,
            "description": "\u003Cp\u003EZa\u0142o\u017cycielska marka Grupy, od kt\u0026oacute;rej pochodzi jej nazwa \u0026ndash;\u0026nbsp;Calzedonia Group, odzwierciedla esencj\u0119 dziedzictwa firmy.\u0026nbsp;Od 1986\u0026nbsp;roku ka\u017cda z\u0026nbsp;kolekcji wyznacza najnowsze trendy w\u0026nbsp;kategoriach\u0026nbsp;po\u0144czosznictwa oraz kostium\u0026oacute;w k\u0105pielowych dla kobiet, m\u0119\u017cczyzn i\u0026nbsp;dzieci.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp; 519 345 904\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513080711_473_calzedonia_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513080813_69_calzedonia.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 30,
            "name": "Camille Albane",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003ESalon Camille Albane\u0026nbsp;to paryskie trendy, najwy\u017cszej klasy strzy\u017cenia, koloryzacje realizowane francuskimi technikami, piel\u0119gnacje przywracaj\u0105ce w\u0142osom blask, koj\u0105ce zmys\u0142y masa\u017ce.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 534 865 018\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513081143_287_camille-albane_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513081420_323_camille.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 34,
            "name": "Carrefour",
            "category": "Spo\u017cywcze",
            "category_id": 12,
            "description": "\u003Cp\u003EZapraszamy na zakupy do Carrefour: poziom -2.Zapraszamy do pierwszego hipermarketu Carrefour na Bia\u0142o\u0142\u0119ce. Teraz wszystko czego potrzebujesz jest naprawd\u0119 blisko Ciebie, bogaty asortyment produkt\u0026oacute;w \u015bwie\u017cych i\u0026nbsp;sezonowych.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt: 07:00 - 23:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;07:00 - 23:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;09:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u003Cb\u003E \u003C/b\u003E+48 22 322 80 00\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513081847_209_carrefour_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513081943_324_carrefour.png",
            "floor_id": 6,
            "floor_name": "-2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 115,
            "name": "CARRY Pi\u0119tro 0",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ECARRY to moda casualowa dla kobiet, m\u0119\u017cczyzn oraz dzieci \u0026ndash;\u0026nbsp;w ka\u017cdym sezonie nowoczesna w\u0026nbsp;detalu i\u0026nbsp;kolorze. CARRY to r\u0026oacute;wnie\u017c marka odzie\u017cowa dla os\u0026oacute;b ceni\u0105cych sobie jako\u015b\u0107 i\u0026nbsp;wygod\u0119 w\u0026nbsp;rozs\u0105dnej cenie. Nasze kolekcje ubra\u0144 \u0142\u0105cz\u0105c w\u0026nbsp;sobie r\u0026oacute;\u017cnorodno\u015b\u0107 tkanin i\u0026nbsp;ciekawo\u015b\u0107 kroj\u0026oacute;w, zachowuj\u0105 swobodny styl i\u0026nbsp;wyj\u0105tkowy komfort.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box-wrapper col-sm-4 col-xs-12\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box opening-hours\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003ETel.: +48 22 812 83 40\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516085722_234_carry_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516085809_357_carry.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 202,
            "name": "CARRY Pi\u0119tro 1",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ECARRY to moda casualowa dla kobiet, m\u0119\u017cczyzn oraz dzieci \u0026ndash;\u0026nbsp;w ka\u017cdym sezonie nowoczesna w\u0026nbsp;detalu i\u0026nbsp;kolorze. CARRY to r\u0026oacute;wnie\u017c marka odzie\u017cowa dla os\u0026oacute;b ceni\u0105cych sobie jako\u015b\u0107 i\u0026nbsp;wygod\u0119 w\u0026nbsp;rozs\u0105dnej cenie. Nasze kolekcje ubra\u0144 \u0142\u0105cz\u0105c w\u0026nbsp;sobie r\u0026oacute;\u017cnorodno\u015b\u0107 tkanin i\u0026nbsp;ciekawo\u015b\u0107 kroj\u0026oacute;w, zachowuj\u0105 swobodny styl i\u0026nbsp;wyj\u0105tkowy komfort.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 22 812 83 40\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220603064828_478_carry_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220603064941_412_20220516085809_357_carry.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 38,
            "name": "CCC",
            "category": "Obuwie i torby",
            "category_id": 14,
            "description": "\u003Cp\u003ECCC to najmodniejsze buty, najbardziej stylowe torby, funkcjonalne plecaki oraz gustowne akcesoria. W\u0026nbsp;jednym miejscu, specjalnie dla Ciebie, najgor\u0119tsze trendy ze \u015bwiata fashion i\u0026nbsp;naj\u015bwie\u017csze inspiracje prosto z\u0026nbsp;wybieg\u0026oacute;w i\u0026nbsp;ulic miast!\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 22 812 83 05\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513082350_390_ccc_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513082414_291_ccc.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 187,
            "name": "CHACZAPURI",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003ECHACZAPURI Kuchnia Gruzi\u0144ska. Zapraszamy na domow\u0105 kuchni\u0119 gruzi\u0144sk\u0105. W\u0026nbsp;ofercie mamy: Chaczapuri w\u0026nbsp;przer\u0026oacute;\u017cnej ods\u0142onie. Nale\u015bniki po gruzinsku. Najlepsze przystawki i\u0026nbsp;dodatki. Oraz codziennie inne danie dnia!\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;11:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;11:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;12:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 729 534 368\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517082651_278_chaczapuri_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517082732_177_https___chaczapuri-kuchnia-gruzinska.business.site_.png",
            "floor_id": 5,
            "floor_name": "2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 186,
            "name": "Cholewi\u0144ski",
            "category": "Obuwie i torby",
            "category_id": 14,
            "description": "\u003Cp\u003ECholewi\u0144ski to polska, luksusowa marka galanterii sk\u0026oacute;rzanej z\u0026nbsp;sukcesem prowadzona od 1982 roku. Od pocz\u0105tku swojego istnienia buduje sw\u0026oacute;j wizerunek na Polskim rynku.\u0026nbsp; Cholewi\u0144ski to rodzinna firma, kt\u0026oacute;ra w\u0026nbsp;swej pracy kieruje si\u0119 tradycj\u0105 i\u0026nbsp;do\u015bwiadczeniem.\u0026nbsp; Marka specjalizuje si\u0119 w\u0026nbsp;r\u0119cznej produkcji portfeli, torebek, teczek, plecak\u0026oacute;w, baga\u017cu i\u0026nbsp;akcesori\u0026oacute;w sk\u0026oacute;rzanych dla kobiet i\u0026nbsp;m\u0119\u017cczyzn. Do produkcji wykorzystuje naturalne sk\u0026oacute;ry najwy\u017cszej jako\u015bci.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;505 553 163\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517082338_144_cholewinski_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517082428_297_https___pl.coccodrillo.eu__1.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 184,
            "name": "Ciasta Domowe R. Gajewski",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003ENasza rodzinna firma Ciasta Domowe R. Gajewski od ponad 60 lat specjalizuje si\u0119 w\u0026nbsp;wypieku tradycyjnych, smacznych oraz naturalnych i\u0026nbsp;zdrowych wyrob\u0026oacute;w cukierniczych.\u0026nbsp;\u0026nbsp;Produkujemy ca\u0142\u0105\u0026nbsp;gam\u0119 najwy\u017cszej jako\u015bci wszelkiego typu ciast, ciasteczek, pasztecik\u0026oacute;w, tart, bu\u0142eczek w\u0026nbsp;bardzo przyst\u0119pnych cenach i\u0026nbsp;lubianych smakach.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 600 245 444\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517082037_113_ciasta-domowe-r-gajewski_main_1.png?ver=20221124155216",
            "qr": null,
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 15,
            "name": "Cinema City",
            "category": "Rozrywka",
            "category_id": 10,
            "description": "\u003Cp\u003EKino Cinema City Galeria P\u0026oacute;\u0142nocna to nowoczesny multipleks, w\u0026nbsp;sk\u0142ad kt\u0026oacute;rego wchodzi 11 klimatyzowanych sal wyposa\u017conych w\u0026nbsp;najwy\u017cszej klasy systemy d\u017awi\u0119kowe, najwygodniejsze fotele kinowe i\u0026nbsp;najnowocze\u015bniejsz\u0105 dost\u0119pn\u0105 technologi\u0119 projekcji film\u0026oacute;w.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;9:30 - do 15 min. po rozpocz\u0119ciu ostatniego seansu\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;9:30 - do 15 min. po rozpocz\u0119ciu ostatniego seansu\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;9:30 - do 15 min. po rozpocz\u0119ciu ostatniego seansu\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;9:30 - do 15 min. po rozpocz\u0119ciu ostatniego seansu\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48\u0026nbsp;22\u0026nbsp;241 91 00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513075739_486_cinema-city_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513075830_238_cinema-city.png",
            "floor_id": 5,
            "floor_name": "2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 18,
            "name": "City Wash",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003EMyjnia City Wash w\u0026nbsp;Galerii P\u0026oacute;\u0142nocnej jest jednym z\u0026nbsp;trzech naszych punkt\u0026oacute;w\u0026nbsp;w Warszawie.\u003Cbr /\u003E\r\nPosiadamy pi\u0119\u0107 stanowisk do mycia r\u0119cznego,\u0026nbsp;poczekalnie dla klient\u0026oacute;w, k\u0105cik kawowy oraz wifi.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22.00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;(22) 812 83 22 lub 736 444 333\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513080036_396_city-wash_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513080112_266_city-wash.png",
            "floor_id": 6,
            "floor_name": "-2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 183,
            "name": "Coccodrillo\u00a0",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ECoccodrillo\u0026nbsp;to producent\u0026nbsp;ubra\u0144 dzieci\u0119cych i\u0026nbsp;niemowl\u0119cych\u0026nbsp;oraz presti\u017cowa marka na \u015bwiatowym rynku. Nasza oferta obejmuje ubranka dla dzieci w\u0026nbsp;kolekcji sportowej, eleganckiej oraz na co dzie\u0144. W\u0026nbsp;ten spos\u0026oacute;b przygotowujemy rodzic\u0026oacute;w i\u0026nbsp;maluchy na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;10:00 - 19:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp; 668 043 323\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517081639_376_coccodrillo_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517081815_335_https___pl.coccodrillo.eu_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 181,
            "name": "CoWork Cafe",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003EMiejsce do pracy, spotka\u0144 i\u0026nbsp;pysznej kawy. Nowy Format CoWork Cafe proponuje zamian\u0119 domowej kanapy na niezobowi\u0105zuj\u0105cy klimat kawiarni ze \u015bwie\u017cymi kanapkami oraz profesjonalnie przygotowan\u0105 przestrzeni\u0105 do pracy w\u015br\u0026oacute;d innych freelancer\u0026oacute;w.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt: 8:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 18:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;-\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: -\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517081022_183_cowork-cafe_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517081054_395_http___www.coworkcafe.pl_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 19,
            "name": "Cropp",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ECropp wpisuje si\u0119 w\u0026nbsp;mod\u0119 streetwear, u\u0142atwiaj\u0105c klientom kreacj\u0119 w\u0142asnego stylu dzi\u0119ki kolekcjom damskim i\u0026nbsp;m\u0119skim, uzupe\u0142nionym o\u0026nbsp;szerok\u0105 gam\u0119 akcesori\u0026oacute;w i\u0026nbsp;but\u0026oacute;w. Marka pomaga wyra\u017ca\u0107 emocje i\u0026nbsp;przekracza\u0107 granice.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 519 016 352\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513080355_376_cropp_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513080346_248_cropp.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 180,
            "name": "Cukiernia Sowa",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003ECukiernia Sowa to marka o\u0026nbsp;ugruntowanej pozycji na rynku cukierniczym i\u0026nbsp;gastronomicznym. Pr\u0119\u017cnie rozwijaj\u0105ca si\u0119 sie\u0107 sprzeda\u017cy obejmuje 160 lokalizacji w\u0026nbsp;najwi\u0119kszych polskich miastach i\u0026nbsp;zagranic\u0105. Ka\u017cdy z\u0026nbsp;naszych punkt\u0026oacute;w to wyj\u0105tkowe miejsce spotka\u0144.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;10:00 - 18:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 887 070 102\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517080724_320_cukiernia-sowa_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517080811_416_https___www.cukierniasowa.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 179,
            "name": "Czas na Herbat\u0119",
            "category": "Spo\u017cywcze",
            "category_id": 12,
            "description": "\u003Cp\u003ECzas na Herbat\u0119 to marka z\u0026nbsp;ponad dwudziestoletni\u0105 tradycj\u0105 posiadaj\u0105ca bogat\u0105 ofert\u0119 herbat i\u0026nbsp;kaw z\u0026nbsp;ca\u0142ego \u015bwiata. Jej asortyment uzupe\u0142niaj\u0105 akcesoria do przygotowywania niezwyk\u0142ych napar\u0026oacute;w oraz kolekcja porcelany. Mi\u0142o\u015bnicy czekolady znajd\u0105 tu szerok\u0105 gam\u0119 najwy\u017cszej jako\u015bci wyrob\u0026oacute;w marki Chocotale.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 812 83 45\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517080338_128_czas-na-herbate_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517080436_15_https___czasnaherbate.net_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 178,
            "name": "Dealz",
            "category": "Spo\u017cywcze",
            "category_id": 12,
            "description": "\u003Cp\u003EDealz Polska to mi\u0119dzynarodowa sie\u0107 sklep\u0026oacute;w, b\u0119d\u0105ca cz\u0119\u015bci\u0105 najwi\u0119kszej w\u0026nbsp;Europie sieci dyskont\u0026oacute;w \u0026ndash;\u0026nbsp;Poundland.Sklepy Dealz oferuj\u0105 oko\u0142o 3000 produkt\u0026oacute;w znanych marek, jak r\u0026oacute;wnie\u017c produkt\u0026oacute;w na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;502 128 146\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517080047_490_dealz_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517080151_37_https___www.dealz.pl_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 119,
            "name": "Deichmann",
            "category": "Obuwie i torby",
            "category_id": 14,
            "description": "\u003Cp\u003EDeichmann jest wiod\u0105c\u0105 mark\u0105 na mi\u0119dzynarodowym rynku obuwniczym. Oferuje du\u017cy wyb\u0026oacute;r obuwia dla ka\u017cdej grupy wiekowej. R\u0026oacute;\u017cnorodny asortyment odpowiada na zr\u0026oacute;\u017cnicowane oczekiwania klient\u0026oacute;w, poszukuj\u0105cych but\u0026oacute;w wysokiej jako\u015bci, wygodnych i\u0026nbsp;w mo\u017cliwie najkorzystniejszych cenach.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 519 09 40\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516101625_53_deichmann_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516102047_24_deichmann.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 177,
            "name": "DIVERSE",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EDIVERSE jest mark\u0105 dla kobiet i\u0026nbsp;m\u0119\u017cczyzn poszukuj\u0105cych r\u0026oacute;\u017cnorodno\u015bci, \u017cyj\u0105cych aktywnie, dla kt\u0026oacute;rych indywidualny styl jest bardziej istotny ni\u017c zmieniaj\u0105ce si\u0119 trendy mody.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 585 000 499\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517074610_34_diverse_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517074741_132_https___diversesystem.com_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 176,
            "name": "Douglas",
            "category": "Zdrowie i uroda",
            "category_id": 6,
            "description": "\u003Cp\u003EDouglas Polska to najwi\u0119ksza sie\u0107 perfumerii w\u0026nbsp;Polsce. Posiada sklepy w\u0026nbsp;najlepszych centrach i\u0026nbsp;galeriach oraz przy presti\u017cowych ulicach handlowych. W\u0026nbsp;asortymencie Douglas\u0026nbsp; -\u0026nbsp;piel\u0119gnacyjnym, makija\u017cowym i\u0026nbsp;zapachowym znajduje si\u0119 \u0026nbsp;ponad 20.000 produkt\u0026oacute;w luksusowych i\u0026nbsp;popularnych, w\u0026nbsp;tym ponad 70 marek dost\u0119pnych wy\u0142\u0105cznie w\u0026nbsp;Douglas.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr/\u003E\r\nPn - pt: 10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota: 10:00 -\u0026nbsp; 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela: 10:00 - 22:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 270 13 40\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517074346_280_douglas_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517082311_294_douglas.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 174,
            "name": "Dreams \u0026 Gifts",
            "category": "Inne",
            "category_id": 13,
            "description": "\u003Cp\u003EDreams \u0026amp; Gifts to nie jest zwyk\u0142y sklep z\u0026nbsp;prezentami.\u0026nbsp;Jako jedyny stacjonarny salon w\u0026nbsp;Polsce, oferujemy us\u0142ug\u0119 graweru, kt\u0026oacute;r\u0105 mo\u017cna wykona\u0107 na miejscu w\u0026nbsp;ci\u0105gu 5\u0026nbsp;minut -\u0026nbsp;us\u0142uga\u0026nbsp;GRATIS\u0026nbsp;do zakupionych przedmiot\u0026oacute;w w\u0026nbsp;naszym sklepie. Grawerujemy na\u0026nbsp;drewnie, metalu, szkle\u0026nbsp;a nawet\u0026nbsp;sk\u0026oacute;rze.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 571 434 170\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517074017_64_dreams-and-gifts_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517074106_457_https___dreams-gifts.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 173,
            "name": "DUKA",
            "category": "Wn\u0119trza",
            "category_id": 16,
            "description": "\u003Cp\u003EDUKA\u0026nbsp;to sie\u0107 inspiruj\u0105cych sklep\u0026oacute;w z\u0026nbsp;wyposa\u017ceniem kuchni i\u0026nbsp;jadalni\u0026nbsp;w skandynawskim stylu, kt\u0026oacute;re stworzone zosta\u0142y zgodnie z\u0026nbsp;ide\u0105\u0026nbsp;Kitchen Life.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 669 181 166\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517073659_367_duka_main_1.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517073750_131_https___duka.com_pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 162,
            "name": "Egurrola Dance Studio",
            "category": "Sport i hobby",
            "category_id": 15,
            "description": "\u003Cp\u003EEgurrola Dance Studio to najwi\u0119ksza sie\u0107 szk\u0026oacute;\u0142 ta\u0144ca w\u0026nbsp;Polsce, za\u0142o\u017cona i\u0026nbsp;prowadzona przez Agustina Egurrol\u0119 -\u0026nbsp;choreografa, tancerza i\u0026nbsp;jurora program\u0026oacute;w \u0026bdquo;You Can Dance \u0026ndash;\u0026nbsp;Po prostu ta\u0144cz!\u0026rdquo; oraz \u0026bdquo;Mam talent!\u0026rdquo;.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;09:30 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;09:30 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;601 528 529\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516150100_498_egurrola-dance-studio_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516150135_55_egurrola-dance-studio.png",
            "floor_id": 5,
            "floor_name": "2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 172,
            "name": "Elite Sport Food",
            "category": "Sport i hobby",
            "category_id": 15,
            "description": "\u003Cp\u003EElite Sport Food \u0026ndash;\u0026nbsp;sie\u0107 sprzeda\u017cy suplement\u0026oacute;w diety, od\u017cywek dla sportowc\u0026oacute;w, produkt\u0026oacute;w pro-zdrowotnych, akcesori\u0026oacute;w i\u0026nbsp;odzie\u017cy treningowej.\u003C/p\u003E\r\n\u003Cp\u003ENasze sklepy to MULTIBRAND czyli miejsca z\u0026nbsp;asortymentem wszystkich marek dost\u0119pnych na rynku Polskim i\u0026nbsp;zagranicznym.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 533 939 031\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517073337_484_elite-sport-food_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517073408_448_https___elitesportfood.pl__v9b7d173b068d.png",
            "floor_id": 6,
            "floor_name": "-2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 117,
            "name": "empik",
            "category": "Prasa i Multimedia",
            "category_id": 9,
            "description": "\u003Cp\u003EW\u0026nbsp;salonach Empik mo\u017cna znale\u017a\u0107 produkty takie jak ksi\u0105\u017cki, p\u0142yty muzyczne, filmy, gry multimedialne, czasopisma, artyku\u0142y papiernicze, zabawki edukacyjne, gry planszowe, a\u0026nbsp;tak\u017ce bilety na wydarzenia muzyczne i\u0026nbsp;artystyczne.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 462 72 50\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516090049_496_empik_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516090310_207_empik.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 163,
            "name": "Enel Med",
            "category": "Zdrowie i uroda",
            "category_id": 6,
            "description": "\u003Cp\u003ECentrum medyczne enel-med w\u0026nbsp;Galerii P\u0026oacute;\u0142nocnej to konsultacje z\u0026nbsp;najlepsz\u0105 kadr\u0105 lekarzy oraz nowoczesne metody diagnostyki i\u0026nbsp;leczenia. Zapraszamy do plac\u0026oacute;wki na wizyty u\u0026nbsp;lekarzy specjalist\u0026oacute;w m.in. pediatry, ortopedy, okulisty oraz na wizyty stomatologiczne\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;07:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;07:00 - 15:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EUmawianie wizyt\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nTel.: 22 23 07 007\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517070408_358_enel-med_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517070624_319_https___enel.pl_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 171,
            "name": "enel-med sklep medyczny",
            "category": "Zdrowie i uroda",
            "category_id": 6,
            "description": "\u003Cp\u003EOg\u0026oacute;lnopolska sie\u0107 plac\u0026oacute;wek medycznych enel-med zaprasza klient\u0026oacute;w Galerii P\u0026oacute;\u0142nocnej do swojego pierwszego sklepu medycznego. Wsp\u0026oacute;\u0142pracujemy \u015bci\u015ble z\u0026nbsp;tutejszym wieloprofilowym oddzia\u0142em medycznym enel-med.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;(22) 489 19 91\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517073125_266_enel-med-sklep-medyczny_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": null,
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 170,
            "name": "eobuwie.pl",
            "category": "Obuwie i torby",
            "category_id": 14,
            "description": "\u003Cp\u003Eeobuwie.pl to nowoczesny sklep, kt\u0026oacute;ry oferuje klientom rozwi\u0105zania umo\u017cliwiaj\u0105ce dokonanie wygodnych zakup\u0026oacute;w i \u0142atwe wybranie interesuj\u0105cego produktu spo\u015br\u0026oacute;d \u003Cb\u003Eponad 800 marek.\u003C/b\u003E To co nas wyr\u0026oacute;\u017cnia od konkurencji to mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyboru produkt\u0026oacute;w, w tym tak\u017ce z segmentu premium, w jednym miejscu przy pomocy \u0142atwo dost\u0119pnych i prostych w u\u017cyciu tablet\u0026oacute;w, a tak\u017ce interaktywne przymierzalnie MODIVO. Na miejscu czekaj\u0105 na Ciebie tysi\u0105ce produkt\u0026oacute;w.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22.00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;572 776 126\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517072838_80_eobuwie_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517072907_181_https___www.eobuwie.com.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 169,
            "name": "Etam",
            "category": "Bielizna",
            "category_id": 2,
            "description": "\u003Cp\u003EEtam to si\u0142a i\u0026nbsp;delikatno\u015b\u0107 francuskiej bielizny. To ponad 100 lat do\u015bwiadczenia w\u0026nbsp;modzie, wzornictwie made in France, technice i\u0026nbsp;innowacji.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMisj\u0105 Etam jest, aby da\u0107 kobietom si\u0142\u0119, by mog\u0142y by\u0107 sob\u0105, wolne duchem i\u0026nbsp;cia\u0142em.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 22 812 83 02\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517072509_46_etam_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517072554_464_https___www.etam.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 76,
            "name": "Excellent Office",
            "category": "Inne",
            "category_id": 13,
            "description": "\u003Cp\u003EExcellent Office to szybko rozwijaj\u0105ca si\u0119 sie\u0107 sklep\u0026oacute;w papierniczo -\u0026nbsp;plastycznych zlokalizowanych na terenie Polski. Studentom szk\u0026oacute;\u0142 artystycznych oferujemy sta\u0142y rabat na artyku\u0142y plastyczne o\u0026nbsp;warto\u015bci 15%. Oferujemy us\u0142ug\u0119 ksero.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 882 038 946\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516072008_331_excellent-office_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516072116_298_excellent-office.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 168,
            "name": "Fiko\u0142ki",
            "category": "Dzieci",
            "category_id": 5,
            "description": "\u003Cp\u003EFiko\u0142ki\u0026nbsp;posiadaj\u0105 w\u0026nbsp;Warszawie trzy sale zabaw, kt\u0026oacute;re nie s\u0105 typowym \u0026bdquo;ma\u0142pim gajem\u0026rdquo;, ale tak\u017ce organizatorem dodatkowych zaj\u0119\u0107 dla dzieci. Najwi\u0119ksz\u0105 atrakcj\u0105 Fiko\u0142k\u0026oacute;w jest\u0026nbsp;3-pi\u0119trowa konstrukcja\u0026nbsp;z\u0026nbsp;labiryntem, torem przeszk\u0026oacute;d, zje\u017cd\u017calniami, boiskiem oraz w\u0026nbsp;stref\u0105 malucha z\u0026nbsp;basen z\u0026nbsp;pi\u0142kami.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;10:00 - 19:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 500 200 200\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517072211_146_fikolki_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517072303_434_https___fikolki.pl_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 167,
            "name": "Flying Tiger Copenhagen",
            "category": "Inne",
            "category_id": 13,
            "description": "\u003Cp\u003EFlying Tiger Copenhagen to mi\u0119dzynarodowa sie\u0107 sklep\u0026oacute;w z\u0026nbsp;Danii. Nie sprzedajemy tylko produkt\u0026oacute;w. Chcemy zaskakiwa\u0107, inspirowa\u0107 i\u0026nbsp;sprawia\u0107 rado\u015b\u0107. Wierzymy, \u017ce ludzi uszcz\u0119\u015bliwiaj\u0105 zwi\u0105zki z\u0026nbsp;innymi i\u0026nbsp;zbierane do\u015bwiadczenia. Dlatego nasze produkty zwi\u0105zane s\u0105 z\u0026nbsp;zabaw\u0105, kreatywno\u015bci\u0105 i\u0026nbsp;aktywno\u015bci\u0105.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 273 95 87\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517071748_60_flying-tiger-copenhagen_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517071930_198_https___flyingtiger.com_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 166,
            "name": "FONMIX",
            "category": "AGD i RTV",
            "category_id": 7,
            "description": "\u003Cp\u003EFONMIX -\u0026nbsp;to Tw\u0026oacute;j sprawdzony partner u\u0026nbsp;nas sprzeda\u017c stary i\u0026nbsp;kupisz nowy wymarzony smartfone. W\u0026nbsp;naszej ofercie znajdziesz r\u0026oacute;wnie\u017c wysokiej jako\u015bci akcesoria oraz \u0026nbsp;ekskluzywn\u0105 bi\u017cuteri\u0119 do Twojego telefonu.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 609 000 695\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517071557_313_fonmix_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517071606_333_https___www.fonmix.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 138,
            "name": "Galeria Milano",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EGaleria Milano to sie\u0107 wyj\u0105tkowych butik\u0026oacute;w, w\u0026nbsp;kt\u0026oacute;rych znajdziesz ubrania najlepszych w\u0142oskich marek.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ESzukasz idealnego sposobu na podkre\u015blenie swojej kobieco\u015bci i\u0026nbsp;klasy? A\u0026nbsp;mo\u017ce potrzebujesz profesjonalnego wsparcia w\u0026nbsp;tworzeniu garderoby swoich marze\u0144?\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 667 535 263\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516110920_73_milano_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516110952_8_https___galeriamilano.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 165,
            "name": "Gatta",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EGatta to polska marka, kt\u0026oacute;rej w\u0142a\u015bcicielem jest firma FERAX (w\u0142a\u015bciciel tak\u017ce marki Wola) lider w\u0026nbsp;produkcji wyrob\u0026oacute;w po\u0144czoszniczych w\u0026nbsp;Polsce.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 661 575 600\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517071212_494_gatta_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517071245_287_https___gatta.pl_pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 98,
            "name": "Green Caffe Nero",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003EDoskonale wyselekcjonowane espresso stanowi podstaw\u0119 wszystkich naszych napoj\u0026oacute;w kawowych. Przygotowujemy je ze \u015bwie\u017co palonych ziaren dostarczanych prosto z\u0026nbsp;naszej palarni. Przyk\u0142adamy du\u017co uwagi, by przygotowa\u0107 jedzenie, kt\u0026oacute;re smakuje wybornie.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;09:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;09:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;09:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa: 10:00 - 19:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box-wrapper col-sm-4 col-xs-12\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box opening-hours\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003ETel.: +48 22 812 83 38\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516081159_330_green-caffe-nero_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516081135_405_green_caffe_nero.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 159,
            "name": "Greenpoint",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EGreenpoint to polska marka odzie\u017cowa obecna na rynku od prawie 30 lat. Jej g\u0142\u0026oacute;wn\u0105 ide\u0105 jest tworzenie mody dla kobiet, kt\u0026oacute;re chc\u0105 czu\u0107 si\u0119 kobieco i\u0026nbsp;komfortowo.\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 812 83 01\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516120129_40_greenpoint_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516120958_20_greenpoint.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 210,
            "name": "Grill%Beer",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003ETo miejsce, w\u0026nbsp;kt\u0026oacute;rym ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie. Bogate a\u0026nbsp;zarazem skromne menu zar\u0026oacute;wno dla tych, kt\u0026oacute;rzy lubi\u0105 mi\u0119so jak i\u0026nbsp;dla wegetarian. Tradycyjny polski grill, piwo z\u0026nbsp;beczki lub np. PaNaTo Krewetkowe z\u0026nbsp;lampk\u0105 Chardonnay, Prosecco czy Aperitivo. A\u0026nbsp;wszystko to w\u0026nbsp;otoczeniu natury, kwiat\u0026oacute;w, w\u0026nbsp;klimatycznym, nastrojowym miejscu.\u003Cbr /\u003E\r\nDla nas najwa\u017cniejsza jest jako\u015b\u0107 produkt\u0026oacute;w, mi\u0142a obs\u0142uga i\u0026nbsp;u\u015bmiech zadowolonego Klienta.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EGrill %\u0026nbsp;Beer znajduje si\u0119 w\u0026nbsp;ogrodzie na dachu galerii na drugim pi\u0119trze.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003C!-- x-tinymce/html --\u003E\u003Cstrong\u003EGrill%Beer jest nieczynny w najzimniejszych miesi\u0105cach, zapraszamy ponownie od maja.\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220713111135_377_Grill.png?ver=20221124155216",
            "qr": null,
            "floor_id": 5,
            "floor_name": "2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 198,
            "name": "Grycan",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003EGrycan lody od pokole\u0144\u0026nbsp;to dynamicznie rozwijaj\u0105ca si\u0119 sie\u0107 lodziarnio-kawiarni w\u0026nbsp;ca\u0142ej Polsce. Jest to miejsce, w\u0026nbsp;kt\u0026oacute;rym ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;12:00 - 19:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 606 231 494\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517085919_188_grycan_main_1.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517085920_252_grycan.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 219,
            "name": "Gudi Home",
            "category": "Wn\u0119trza",
            "category_id": 16,
            "description": "\u003Cp\u003EGudi Home to koncept sklep\u0026oacute;w wielobran\u017cowych, kt\u0026oacute;re b\u0119d\u0105 zlokalizowane w\u0026nbsp;du\u017cych obiektach handlowych, dostosowane do potrzeb klient\u0026oacute;w i\u0026nbsp;wype\u0142ni\u0105 luk\u0119 zakupow\u0105 na rynku. Stawiamy na szeroki asortyment, kt\u0026oacute;ry przyci\u0105gnie klient\u0026oacute;w w\u0026nbsp;r\u0026oacute;\u017cnym wieku. W\u0026nbsp;Gudi Home b\u0119dzie mo\u017cna kupi\u0107 m.in. odzie\u017c, bielizn\u0119, akcesoria do w\u0142os\u0026oacute;w, akcesoria domowe, kosmetyki, zabawki, drobn\u0105\u0026nbsp;elektronik\u0119, sprz\u0119t sportowy, artyku\u0142y w\u0119dkarskie, przybory szkolne, torby, buty, artyku\u0142y dla zwierz\u0105t oraz szeroki wyb\u0026oacute;r artyku\u0142\u0026oacute;w okoliczno\u015bciowych. Mamy dostawc\u0026oacute;w z\u0026nbsp;Polski, Chin,\u0026nbsp; Hiszpanii czy Turcji.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: -\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20221025103141_125_cropped-gudi-LOGO-1-1-e1664372256146.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20221025103241_341_gudihome.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 100,
            "name": "GUESS",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EObecnie firma Guess projektuje, prowadzi sprzeda\u017c, dystrybucj\u0119 i\u0026nbsp;licencjonuje kolekcje odzie\u017cy codziennej, denimu, torebek, zegark\u0026oacute;w, obuwia oraz innych produkt\u0026oacute;w konsumenckich.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 812 83 07\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box-wrapper col-sm-4 col-xs-6 store-map\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516081712_144_guess_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516081737_86_guess.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 137,
            "name": "H\u0026M Pi\u0119tro 0",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EH\u0026amp;M to szwedzka marka odzie\u017cowa oferuj\u0105ca mod\u0119 damsk\u0105, m\u0119sk\u0105, m\u0142odzie\u017cow\u0105 i\u0026nbsp;dzieci\u0119c\u0105, kosmetyki i\u0026nbsp;akcesoria, a\u0026nbsp;tak\u017ce elementy wyposa\u017cenia wn\u0119trz.\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 273 91 40\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516110402_27_h-and-m_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516110329_151_hm.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 204,
            "name": "H\u0026M Pi\u0119tro 1",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EH\u0026amp;M to szwedzka marka odzie\u017cowa oferuj\u0105ca mod\u0119 damsk\u0105, m\u0119sk\u0105, m\u0142odzie\u017cow\u0105 i\u0026nbsp;dzieci\u0119c\u0105, kosmetyki i\u0026nbsp;akcesoria, a\u0026nbsp;tak\u017ce elementy wyposa\u017cenia wn\u0119trz.\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 273 91 40\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516110402_27_h-and-m_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516110329_151_hm.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 156,
            "name": "Hair Styling Team",
            "category": "Zdrowie i uroda",
            "category_id": 6,
            "description": "\u003Cp\u003EDrodzy Klienci idea budowy Hair Styling Team powsta\u0142a z\u0026nbsp;mi\u0142o\u015bci do fryzjerstwa i\u0026nbsp;d\u0105\u017cenia do doskona\u0142o\u015bci zgodnie z\u0026nbsp;mottem: \u0026quot;Fryzjerstwo jest nasz\u0105 pasj\u0105\u0026quot;.\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;10:00 - 18:00\u003C/p\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 812 83 06\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516115420_280_hair-styling-team_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516115631_412_hair-styling-team.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 126,
            "name": "HalfPrice Pi\u0119tro 0",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ENiech Ci\u0119 kto\u015b uszczypnie! Je\u015bli uwielbiasz mod\u0119, cenisz markowe produkty i\u0026nbsp;kochasz \u0142owi\u0107 okazje? Je\u015bli tak, to padniesz z\u0026nbsp;ekscytacji. W\u0026nbsp;sklepie HalfPrice znajdziesz swoje ulubione marki nawet o\u0026nbsp;80% taniej. Okazje, kt\u0026oacute;re pokocha ka\u017cdy s\u0105 w\u0026nbsp;HalfPrice!\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;(22) 812 83 33\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516104104_500_halprice_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516104233_429_halfprice.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 201,
            "name": "HalfPrice Pi\u0119tro 1",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ENiech Ci\u0119 kto\u015b uszczypnie! Je\u015bli uwielbiasz mod\u0119, cenisz markowe produkty i\u0026nbsp;kochasz \u0142owi\u0107 okazje? Je\u015bli tak, to padniesz z\u0026nbsp;ekscytacji. W\u0026nbsp;sklepie HalfPrice znajdziesz swoje ulubione marki nawet o\u0026nbsp;80% taniej. Okazje, kt\u0026oacute;re pokocha ka\u017cdy s\u0105 w\u0026nbsp;HalfPrice!\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: (22) 812 83 33\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516104104_500_halprice_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516104233_429_halfprice.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 74,
            "name": "Hebe",
            "category": "Zdrowie i uroda",
            "category_id": 6,
            "description": "\u003Cp\u003EHebe to nowoczesna drogeria, kt\u0026oacute;ra swoim klientom oferuje starannie wyselekcjonowany, zr\u0026oacute;\u017cnicowany asortyment, produkty dost\u0119pne na wy\u0142\u0105czno\u015b\u0107 \u0026ndash;\u0026nbsp;wszystko w\u0026nbsp;wyj\u0105tkowo atrakcyjnych cenach. Nowoczesna koncepcja to po\u0142\u0105czenie dw\u0026oacute;ch format\u0026oacute;w -\u0026nbsp;drogerii cz\u0119sto wyst\u0119puj\u0105cej razem z\u0026nbsp;aptek\u0105.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 22 206 54 00\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513102133_131_hebe_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513102152_371_hebe.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 22,
            "name": "home\u0026you",
            "category": "Wn\u0119trza",
            "category_id": 16,
            "description": "\u003Cp\u003EHome\u0026amp;you to marka z\u0026nbsp;artyku\u0142ami wyposa\u017cenia i\u0026nbsp;dekoracji wn\u0119trz. W\u0026nbsp;home\u0026amp;you lubimy tworzy\u0107 wyj\u0105tkow\u0105 atmosfer\u0119 poprzez urozmaicenie codzienno\u015bci drobnymi, \u015bwie\u017cymi akcentami. Pragniemy udowodni\u0107, \u017ce szczeg\u0026oacute;\u0142y maj\u0105 znaczenie.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;\u0026nbsp;571 204 315\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513080501_97_home-and-you_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513080534_62_home-you.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 129,
            "name": "Homla",
            "category": "Wn\u0119trza",
            "category_id": 16,
            "description": "\u003Cp\u003EW\u015br\u0026oacute;d oferty znajduj\u0105 si\u0119 produkty do salonu, sypialni, kuchni, jadalni, \u0142azienki, pokoju dzieci\u0119cego oraz tysi\u0105ce dekoracji i\u0026nbsp;prezent\u0026oacute;w dla ka\u017cdego i\u0026nbsp;na ka\u017cd\u0105 kiesze\u0144. Marka ceni komfort, funkcjonalno\u015b\u0107 i\u0026nbsp;pi\u0119kno.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 885 998 905\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516104752_32_homla_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516104833_324_homla.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 199,
            "name": "House",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EHouse to ponadczasowa marka modowa, kt\u0026oacute;ra swoj\u0105 autentyczno\u015bci\u0105 i\u0026nbsp;kreatywnym podej\u015bciem do trend\u0026oacute;w jest blisko energii m\u0142odych ludzi.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 519 016 351\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220920142716_470_HOUSE-LOGO.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517090221_87_house.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 160,
            "name": "ING Bank \u015al\u0105ski",
            "category": "Banki",
            "category_id": 17,
            "description": "\u003Cp\u003EING Bank \u015al\u0105ski jest jednym z\u0026nbsp;najwi\u0119kszych bank\u0026oacute;w w\u0026nbsp;Polsce, kt\u0026oacute;rego oferta obejmuje produkty i\u0026nbsp;us\u0142ugi dla klient\u0026oacute;w indywidualnych, ma\u0142ych przedsi\u0119biorc\u0026oacute;w oraz du\u017cych podmiot\u0026oacute;w gospodarczych.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 519 44 83\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516120729_245_ing-bank-slaski_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516121047_391_https___www.ing.pl_.png",
            "floor_id": 6,
            "floor_name": "-2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 158,
            "name": "INGLOT",
            "category": "Bi\u017cuteria",
            "category_id": 8,
            "description": "\u003Cp\u003EINGLOT -\u0026nbsp;Tw\u0026oacute;j niezast\u0105piony \u0026quot;fashion\u0026quot; partner. Niewyobra\u017calna ilo\u015b\u0107 kolor\u0026oacute;w, odcieni i\u0026nbsp;faktur pozwoli Ci nad\u0105\u017cy\u0107 za najnowszymi trendami lub kreowa\u0107 w\u0142asny, niepowtarzalny styl. Mo\u017cesz bawi\u0107 si\u0119, miesza\u0107 i\u0026nbsp;pr\u0026oacute;bowa\u0107 godzinami.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 882 753 103\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516120357_163_inglot_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516120508_310_https___inglot.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 212,
            "name": "InPost",
            "category": "Inne",
            "category_id": 13,
            "description": "\u003Cp\u003EPaczkomaty, dzi\u0119ki innowacyjnej technologii, umo\u017cliwiaj\u0105 odbi\u0026oacute;r przesy\u0142ek wygodniej, taniej i\u0026nbsp;z korzy\u015bci\u0105 dla \u015brodowiska, a\u0026nbsp;ponadto zwi\u0119kszaj\u0105 wydajno\u015b\u0107 us\u0142ug logistycznych.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPaczkomat znajduje si\u0119 obok parkingu zewn\u0119trznego Galerii P\u0026oacute;\u0142nocnej, przy ul. Trakt Nadwi\u015bla\u0144ski.\u0026nbsp;Numer i\u0026nbsp;adres paczkomatu: WAW141M, ul. \u015awiatowida 17.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;24h/7dni\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;24h/7dni\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;24h/7dni\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;24h/7dni\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;Tel.: 722 444 000 lub 746 600 000\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513080653_413_in-post_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513080711_263_inpost.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 25,
            "name": "Intersport",
            "category": "Sport i hobby",
            "category_id": 15,
            "description": "\u003Cp\u003EINTERSPORT jest jedn\u0105 z\u0026nbsp;najwi\u0119kszych sieci sklep\u0026oacute;w sportowych na \u015bwiecie. Salony INTERSPORT posiadaj\u0105 ofert\u0119 do uprawiania r\u0026oacute;\u017cnych dyscyplin sportowych takich jak bieganie, fitness, trening, turystyka, sporty wodne i\u0026nbsp;gry zespo\u0142owe, jak r\u0026oacute;wnie\u017c rowery, rolki, i\u0026nbsp;narciarstwo.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00-22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00-22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00-21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;885 586 282\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513080908_336_intersport_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513080947_32_intersport.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 157,
            "name": "Intimissimi",
            "category": "Bielizna",
            "category_id": 2,
            "description": "\u003Cp\u003EZa\u0142o\u017cona w\u0026nbsp;1996 roku\u0026nbsp;marka Intimissimi podbi\u0142a\u0026nbsp;rynek bieli\u017aniany\u0026nbsp;dzi\u0119ki swoim wyj\u0105tkowym atrybutom, takim jak zmys\u0142owy styl oraz urok, co w\u0026nbsp;kr\u0026oacute;tkim okresie czasu pozwoli\u0142o marce zaj\u0105\u0107\u0026nbsp;pozycj\u0119 lidera\u0026nbsp;w\u0026nbsp;tym sektorze.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;519 345 623\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516115847_97_intimissimi_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516120159_128_https___www.intimissimi.com_pl__1.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 79,
            "name": "Iqos",
            "category": "Inne",
            "category_id": 13,
            "description": "\u003Cp\u003ESklep IQOS to miejsce, gdzie doro\u015bli u\u017cytkownicy wyrob\u0026oacute;w tytoniowych lub wyrob\u0026oacute;w zawieraj\u0105cych nikotyn\u0119 mog\u0105 kupi\u0107 podgrzewacze do tytoniu IQOS, wk\u0142ady tytoniowe oraz akcesoria do personalizacji takie jak etui, nak\u0142adki, nasadki, futera\u0142y czy \u0142adowarki. Kupuj\u0105c akcesoria czyszcz\u0105ce, odpowiednio zadbasz o\u0026nbsp;sw\u0026oacute;j podgrzewacz do tytoniu.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia\u003C/strong\u003E:\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 571 405 262\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516072755_318_iqos-parter_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516072839_333_iqos.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 144,
            "name": "iSpot",
            "category": "AGD i RTV",
            "category_id": 7,
            "description": "\u003Cp\u003EiSpot jest autoryzowanym dystrybutorem sprz\u0119tu Apple.\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 270 14 01\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516112445_466_ispot_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516112531_294_ispot.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 155,
            "name": "ITAKA",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003EITAKA powsta\u0142a w\u0026nbsp;1989 r. i\u0026nbsp;od 2009 r. zajmuje pozycj\u0119 niekwestionowanego lidera bran\u017cy turystycznej. Jest laureatem wielu presti\u017cowych nagr\u0026oacute;d za wysok\u0105 jako\u015b\u0107 us\u0142ug, np: Wielka Per\u0142a Polskiej Gospodarki, Rzetelna Firma, Z\u0142ote i\u0026nbsp;Kryszta\u0142owe God\u0142o European Trusted Brand, Jako\u015b\u0107 Roku, Konsumencki Lider Jako\u015bci.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 22 428 35 25\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516115602_304_itaka-nr-1-w-polsce_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516115633_34_https___www.itaka.pl_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 147,
            "name": "Jankes",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EJANKES istnieje na polskim oraz europejskim rynku mody od 1999 roku. Du\u017ce do\u015bwiadczenie przek\u0142ada si\u0119 na ogromn\u0105 wiedz\u0119 dotycz\u0105c\u0105 mody dzieci\u0119cej.\u0026nbsp;Firma s\u0142ynie z\u0026nbsp;produkcji elegancko-wizytowej odzie\u017cy dla ch\u0142opc\u0026oacute;w i\u0026nbsp;nastolatk\u0026oacute;w w\u0026nbsp;rozmiarach od 104 do 164 cm.\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;723 131 096\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516113105_132_jankes_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516113148_155_jankes.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 154,
            "name": "JUNIOR",
            "category": "Dzieci",
            "category_id": 5,
            "description": "\u003Cp\u003ENasz Sklep -\u0026nbsp;JUNIOR powsta\u0142 aby sprosta\u0107 oczekiwaniom Klient\u0026oacute;w, nawet tych najbardziej wymagaj\u0105cych. To co wyr\u0026oacute;\u017cnia nasz sklep to bogata oferta markowych zabawek i\u0026nbsp;artyku\u0142\u0026oacute;w dla dzieci najwy\u017cszej jako\u015bci a\u0026nbsp;tak\u017ce profesjonalna mi\u0142a obs\u0142uga.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 518 634 158\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516115312_223_junior_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517071939_116_urodzinyjunior.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 149,
            "name": "Kantor Exchange Group",
            "category": "Inne",
            "category_id": 13,
            "description": "\u003Cp\u003EKantor Exchange Group to najwi\u0119ksza sie\u0107 kantor\u0026oacute;w wymiany walut w\u0026nbsp;Polsce.. W ofercie s\u0105 waluty najpopularniejszych kierunk\u0026oacute;w podr\u0026oacute;\u017cy \u015bwiata, a\u0026nbsp;dla klient\u0026oacute;w hurtowych atrakcyjne kursy wymiany. Kantor zajmuje si\u0119 obrotem z\u0142ota dewizowego, w\u0026nbsp;ofercie z\u0142ote monety oraz z\u0142ote sztabki.\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr\u003C niedziela:=\u0022\u0022\u003E\u0026nbsp;\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela: 10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 812 83 27\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516113453_319_kantor-exchange-group_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516114256_167_kantor-exchange.png",
            "floor_id": 6,
            "floor_name": "-2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 153,
            "name": "KAPPAHL",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EOdkryj mod\u0119, kt\u0026oacute;ra pasuje do Ciebie i\u0026nbsp;Twojego stylu \u017cycia. W\u0026nbsp;Kappahl znajdziesz kolekcje dla kobiet, dzieci i\u0026nbsp;m\u0119\u017cczyzn z\u0026nbsp;odzie\u017c\u0105 dobrej jako\u015bci, zaprojektowan\u0105 tak, aby s\u0142u\u017cy\u0142a Ci przez d\u0142ugi czas.\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 538 414 275\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516114712_376_kappahl_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516114848_376_kappahl.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 142,
            "name": "Karl Lagerfeld",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EPrivate Klub\u0026nbsp;za\u0142o\u017cony zosta\u0142 przez osoby, kt\u0026oacute;re o\u0026nbsp;modzie wiedz\u0105 wszystko, pasjonuj\u0105 si\u0119 ni\u0105 i\u0026nbsp;wprowadzaj\u0105 \u015bwiatowe marki na rynek polski.\u0026nbsp;Wierzymy, \u017ce tak jak w\u0026nbsp;modzie tak i\u0026nbsp;w biznesie pewne zasady nigdy nie powinny by\u0107 \u0142amane. Jako\u015b\u0107 i\u0026nbsp;styl zar\u0026oacute;wno w\u0026nbsp;modzie jak i\u0026nbsp;w biznesie s\u0105 ponadczasowe.\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;502 100 103\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516111805_407_karl-lagerfeld_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516111823_369_karl-lagerfeld.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 111,
            "name": "KFC",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cdiv class=\u0022col-sm-8 col-xs-12\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv class=\u0022row\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv class=\u0022col-sm-12 store-description\u0022\u003E\r\n\u003Cp\u003EKFC to \u015bwiatowa sie\u0107 restauracji serwuj\u0105ca dania z\u0026nbsp;kurczaka, \u015bwiatowy pionier restauracji szybkiej obs\u0142ugi.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;9:30 - 22:30\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;9:30 - 22:30\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;9:30 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;12:00 - 20:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003ETel.: +48 713 862 218\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516084358_74_kfc_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516084412_421_kfc.png",
            "floor_id": 5,
            "floor_name": "2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 152,
            "name": "KODANO Optyk",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003ESalon optyczny KODANO Optyk to gwarancja idealnych okular\u0026oacute;w. Kluczem do sukcesu s\u0105 starannie dobrane szk\u0142a okularowe oraz wyj\u0105tkowe oprawy. Dzi\u0119ki temu po\u0142\u0105czeniu okulary mog\u0105 dobrze spe\u0142nia\u0107 swoj\u0105 funkcj\u0119, a\u0026nbsp;zarazem sta\u0107 si\u0119 niebanalnym dodatkiem.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;530 858 989\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516114919_5_kodano_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516115048_68_https___optyk.kodano.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 150,
            "name": "KRAY-GREY",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003EZapraszamy do punktu us\u0142ugowo-handlowego KRAY-GREY, gdzie oferujemy Pa\u0144stwu:\u0026nbsp;dorabianie kluczy mieszkaniowych oraz samochodowych,\u0026nbsp;wymian\u0119 zniszczonej obudowy w\u0026nbsp;kluczyku samochodowym na now\u0105, wszechstronn\u0105 napraw\u0119 obuwia i GRAWER\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22.00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;512 957 632\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516113801_429_kray-grey_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516114254_147_https___www.kraygrey.pl_.png",
            "floor_id": 6,
            "floor_name": "-2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 120,
            "name": "KUBENZ",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EKUBENZ to wyraz klasyki i\u0026nbsp;stylu dedykowany nowoczesnemu, dynamicznemu m\u0119\u017cczy\u017anie -\u0026nbsp;bez wzgl\u0119du na jego wiek i\u0026nbsp;pozycj\u0119 zawodow\u0105.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 511 915 180\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516102349_322_kubenz_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516103211_216_kubenz.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 146,
            "name": "LAN\u0108ERTO",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ELAN\u0108ERTO to marka mody m\u0119skiej specjalizuj\u0105ca si\u0119 w\u0026nbsp;klasycznej odzie\u017cy formalnej i\u0026nbsp;smart casual. Kolekcje marki powstaj\u0105 z\u0026nbsp;my\u015bl\u0105 o\u0026nbsp;m\u0119\u017cczyznach ceni\u0105cych wygod\u0119 i\u0026nbsp;elegancj\u0119.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 518 961 547\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516113125_166_lancerto_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516113143_495_https___www.lancerto.com_pl_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 221,
            "name": "Lee Cooper",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ELee Cooper to najstarsza Europejska, autentyczna marka produkuj\u0105ca odzie\u017c jeansow\u0105. Za\u0142o\u017cona zosta\u0142a w 1908 roku przez Morrisa Coopera w londy\u0144skiej dzielnicy East End. D\u0142ugoletnie do\u015bwiadczenie, obecno\u015b\u0107 w ka\u017cdej subkulturze i eksport ubra\u0144 na ca\u0142y \u015bwiat, sprawi\u0142, \u017ce Lee Cooper sta\u0142 si\u0119 legend\u0105. Sprzedawana jest w ponad 100 krajach na ca\u0142ym \u015bwiecie. DNA marki to muzyka. Od pocz\u0105tku Lee Cooper wspiera\u0142 zespo\u0142y muzyczne takie jak Rolling Stones, UB40, i wielu innych. Lee Cooper pozostaje wierny swojemu dziedzictwu - brytyjsko\u015bci, kulcie pracy i muzyce.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr/\u003E\r\nPoniedzia\u0142ek-Sobota: 10:00-22:00\u003Cbr/\u003E\r\nNiedziela handlowa: 10:00-21:00\u003Cbr/\u003E\r\nNiedziela niehandlowa: -\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp; 785 007 914\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20221028050900_368_logo-lc-new_old-08.jpg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20221028051027_487_lee_copper_qr.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 214,
            "name": "Lodolandia",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003ELodolandia to marka nale\u017c\u0105ca do najwi\u0119kszej sieci street food w\u0026nbsp;Polsce. Lodolandia promuje jedzenie pod chmurk\u0105, aktywny wypoczynek i\u0026nbsp;spotkania rodzinne, kt\u0026oacute;re staj\u0105 si\u0119 przyjemniejsze przy korzystaniu z\u0026nbsp;bogatej oferty lod\u0026oacute;w, deser\u0026oacute;w i\u0026nbsp;innych s\u0142odko\u015bci. \u015awiderki serwowane przez Lodolandi\u0119 przywo\u0142uj\u0105 wspomnienia dzieci\u0144stwa i\u0026nbsp;s\u0105 produkowane z\u0026nbsp;polskiego mleka, bez dodatku sztucznych barwnik\u0026oacute;w, konserwant\u0026oacute;w i\u0026nbsp;surowc\u0026oacute;w GMO.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELodolandia znajduje si\u0119 przed wej\u015bciem g\u0142\u0026oacute;wnym do Galerii P\u0026oacute;\u0142nocnej od strony ul. \u015awiatowida.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: -\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220713111136_82_lodolandia_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": null,
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 86,
            "name": "Lotto",
            "category": "Prasa i Multimedia",
            "category_id": 9,
            "description": "\u003Cp\u003EW\u0142a\u015bcicielem marki LOTTO jest Totalizator Sportowy, b\u0119d\u0105cy jedn\u0105 z\u0026nbsp;najbardziej rozpoznawalnych polskich sp\u0026oacute;\u0142ek, kt\u0026oacute;ra od ponad 60 lat dzia\u0142a nieprzerwanie na rynku gier liczbowych i\u0026nbsp;loterii pieni\u0119\u017cnych.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: -\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516074248_461_lotto_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516074358_495_lotto.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 143,
            "name": "Lynx Optique",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003ESalony optyczne Lynx Optique istniej\u0105 w\u0026nbsp;Polsce od ponad 18 lat a\u0026nbsp;pierwszy salon optyczny tej marki zosta\u0142 za\u0142o\u017cony we Francji w\u0026nbsp;1968 r. Jeste\u015bmy firm\u0105 z\u0026nbsp;du\u017cym do\u015bwiadczeniem i\u0026nbsp;z ogromnymi tradycjami.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 22 812 83 14\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516112015_253_lynx-optique_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516112346_128_https___sklepmartes.pl__2.png",
            "floor_id": 6,
            "floor_name": "-2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 124,
            "name": "M\u0026M Gold",
            "category": "Bi\u017cuteria",
            "category_id": 8,
            "description": "\u003Cp\u003EBi\u017cuteria jest nasz\u0105 najwi\u0119ksz\u0105 pasj\u0105, dlatego tworzymy j\u0105 z\u0026nbsp;najlepszych kruszc\u0026oacute;w i\u0026nbsp;starannie wyselekcjonowanych kamieni szlachetnych. Ka\u017cdy z\u0026nbsp;naszych wyrob\u0026oacute;w jubilerskich posiada certyfikat autentyczno\u015bci Mi\u0119dzynarodowego Eksperta Diament\u0026oacute;w z\u0026nbsp;dyplomem potwierdzaj\u0105cym jako\u015b\u0107 wystawionym przez Najwy\u017csz\u0105 Rad\u0119 Diament\u0026oacute;w w\u0026nbsp;Antwerpii (HRD).\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;515 015 715\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516103813_323_m-and-m-gold_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516103826_229_mm-gold.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 50,
            "name": "Magia d\u0027italia",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003ENasze\u0026nbsp; lody s\u0105 w\u0026nbsp;stu procentach naturalne, produkowane codziennie ze \u015bwie\u017cych owoc\u0026oacute;w i\u0026nbsp;mleka. W\u0026nbsp;ofercie mamy ponad 80 smak\u0026oacute;w\u0026nbsp; lod\u0026oacute;w. Naszym hitem jest migda\u0142 pra\u017cony, solony karmel, ale du\u017cym powodzeniem ciesz\u0105 si\u0119 te\u017c takie inne\u0026nbsp; smaki\u0026nbsp; takie jak truskawka, czarna porzeczka, sorbet mango, czy klasyczna \u015bmietanka.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;507 217 292\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513084240_436_magia-ditalia_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": null,
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 48,
            "name": "MANGO",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EMANGO zosta\u0142o za\u0142o\u017cone w\u0026nbsp;1984 roku i\u0026nbsp;jest obecnie jedn\u0105 z\u0026nbsp;wiod\u0105cych grup modowych na \u015bwiecie. Pochodz\u0105ca z\u0026nbsp;Barcelony marka posiada stale rosn\u0105c\u0105 sie\u0107 sklep\u0026oacute;w o\u0026nbsp;\u0142\u0105cznej powierzchni przekraczaj\u0105cej 800.000 m\u003Csup\u003E2\u003C/sup\u003E\u0026nbsp;w\u0026nbsp;ponad 110 krajach \u015bwiata.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;22\u0026nbsp;812 83 30\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513084014_362_mango_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513084044_370_mango.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 141,
            "name": "Martes Sport",
            "category": "Sport i hobby",
            "category_id": 15,
            "description": "\u003Cp\u003EMartes Sport to sie\u0107 wielkopowierzchniowych sklep\u0026oacute;w sportowych. W\u0026nbsp;naszej ofercie znajduj\u0105 si\u0119 markowe artyku\u0142y sportowe do uprawiania najbardziej popularnych dyscyplin sportowych.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 572 662 092\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516111645_398_martes-sport_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516111731_474_https___sklepmartes.pl_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 26,
            "name": "mBank",
            "category": "Banki",
            "category_id": 17,
            "description": "\u003Cp\u003EmBank od lat jest synonimem innowacyjnych rozwi\u0105za\u0144 w\u0026nbsp;bankowo\u015bci. Byli\u015bmy pierwszym w\u0026nbsp;pe\u0142ni internetowym bankiem w\u0026nbsp;Polsce, a\u0026nbsp;dzi\u015b wyznaczamy kierunek rozwoju bankowo\u015bci mobilnej, online i\u0026nbsp;sieci naziemnej.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia\u003C/strong\u003E:\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 18:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;-\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 438 23 51\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513081043_480_mbank_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513081123_396_mbank.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 71,
            "name": "McDonald\u0027s",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003EMcDonald\u0026#39;s. Tej marki nie trzeba bli\u017cej przedstawia\u0107. McDonald\u0026rsquo;s jest znany przede wszystkim ze swoich kultowych produkt\u0026oacute;w, takich jak kanapka Big Mac, frytki czy kurczaki McNuggets.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 600 639 161\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513101446_159_mcdonalds_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513101456_112_mcdonalds.png",
            "floor_id": 5,
            "floor_name": "2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 140,
            "name": "Media Expert",
            "category": "AGD i RTV",
            "category_id": 7,
            "description": "\u003Cp\u003EMedia Expert jest dynamicznie rozwijaj\u0105c\u0105 si\u0119 sieci\u0105 elektromarket\u0026oacute;w, obecn\u0105 na polskim rynku od 2002 roku. Oferta sieci obejmuje najnowsze produkty: telewizory Smart, laptopy, tablety, smartfony, foto, sprz\u0119t RTV i\u0026nbsp;AGD.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;(22) 431 86 13\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516111328_70_media-expert_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517072604_446_mediaexpert.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 139,
            "name": "Medicine",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EKolekcje Medicine tworz\u0105 polscy projektanci, a\u0026nbsp;do wsp\u0026oacute;\u0142pracy cz\u0119sto zapraszani s\u0105 znani arty\u015bci, kt\u0026oacute;rzy tworz\u0105 unikalne, limitowane kolekcje.\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 572 728 237\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516111123_466_medicine_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516111235_95_medicine.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 107,
            "name": "Millenium Bank",
            "category": "Banki",
            "category_id": 17,
            "description": "\u003Cp\u003EBank Millennium jest og\u0026oacute;lnopolskim, nowoczesnym bankiem oferuj\u0105cym swoje us\u0142ugi wszystkim segmentom rynku poprzez sie\u0107 plac\u0026oacute;wek, sieci indywidualnych doradc\u0026oacute;w i\u0026nbsp;bankowo\u015b\u0107 elektroniczn\u0105. Wykorzystujemy najnowocze\u015bniejsze technologie i\u0026nbsp;najlepsze tradycje bankowo\u015bci, z\u0026nbsp;powodzeniem konkuruj\u0105c we wszystkich segmentach rynku finansowego.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;801 331 331\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516083056_450_millennium_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516083616_244_millenium-bank.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 136,
            "name": "MOHITO",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EMOHITO to propozycja dla kobiet ceni\u0105cych niebanaln\u0105 miejsk\u0105 elegancj\u0119.\u003Cbr /\u003E\r\nSwobodna, pewna siebie, sensualna, kochaj\u0105ca \u017cycie \u0026ndash;\u0026nbsp;tak projektanci polskiej marki widz\u0105 ka\u017cd\u0105 z\u0026nbsp;nas.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 519 016 354\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516110556_18_mohito_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516110639_54_https___www.mohito.com_special_store_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 135,
            "name": "Monnari",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EMonnari to polska marka odzie\u017cowa z\u0026nbsp;20-letni\u0105 tradycj\u0105, stworzona dla kobiet, kt\u0026oacute;re ceni\u0105 sobie elegancj\u0119 oraz ponadczasowe, kobiece kroje.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 797 709 618\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516110232_23_monnari_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516110316_296_https___emonnari.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 51,
            "name": "My Shop",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ESklep tworzony z\u0026nbsp;pasj\u0105. Dla kobiet ceni\u0105cych jako\u015b\u0107 i\u0026nbsp;styl.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;511 118 245\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513084410_385_my-shop_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": null,
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 133,
            "name": "NeoNail",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003EMarka NeoNail powsta\u0142a\u003Cs\u003E.\u003C/s\u003E\u0026nbsp;po to, by dba\u0107 o\u0026nbsp;Wasze paznokcie i\u0026nbsp;oferowa\u0107 wyj\u0105tkowe i\u0026nbsp;zarazem innowacyjne produkty. Dlatego od zawsze stawiamy na najwy\u017csz\u0105 jako\u015b\u0107 naszych produkt\u0026oacute;w oraz rzeteln\u0105 obs\u0142ug\u0119.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 504 420 457\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516105746_90_neo-nail_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516105937_460_https___www.neonail.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 28,
            "name": "New Balance",
            "category": "Obuwie i torby",
            "category_id": 14,
            "description": "\u003Cp\u003ENew Balance to ameryka\u0144ska i\u0026nbsp;jedna z\u0026nbsp;najstarszych marek sportowych na \u015bwiecie, specjalizuj\u0105ca si\u0119 przede wszystkim w\u0026nbsp;obuwiu do biegania.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;(17) 282 51 15\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513081234_363_new-balance_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513081258_198_new-balance.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 29,
            "name": "New Yorker",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ENew Yorker nale\u017cy do lider\u0026oacute;w europejskiej bran\u017cy odzie\u017cowej w\u0026nbsp;segmencie Young Fashion. Posiada ponad 1000 lokalizacji w\u0026nbsp;40 krajach na \u015bwiecie, w\u0026nbsp;kt\u0026oacute;rych oferuje swoim\u0026nbsp; klientom najnowsze trendy w\u0026nbsp;modzie.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 431 86 02\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513081358_361_new-yorker_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513081427_184_new-yorker.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 132,
            "name": "NEWBIE",
            "category": "Dzieci",
            "category_id": 5,
            "description": "\u003Cp\u003EZAPRASZAMY DO NEWBIE! Mi\u0119kkie, wygodne i\u0026nbsp;stylowe ubranka zaprojektowane specjalnie dla najm\u0142odszych cz\u0142onk\u0026oacute;w rodziny.Bawe\u0142na, z\u0026nbsp;kt\u0026oacute;rych uszyte s\u0105 ubranka Newbie jest w\u0026nbsp;100 %\u0026nbsp;ekologiczna, przyjazna zar\u0026oacute;wno dzieci\u0119cej sk\u0026oacute;rze jak i\u0026nbsp;\u015brodowisku.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 538 400 939\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516105329_450_newbie_main_1.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516105534_72_https___www.kappahl.com_en-US_choosecountry_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 130,
            "name": "OKAIDI",
            "category": "Dzieci",
            "category_id": 5,
            "description": "\u003Cp\u003EOKAIDI: marka, kt\u0026oacute;ra jest uniwersalna, tw\u0026oacute;rcza i\u0026nbsp;szanuj\u0105ca to\u017csamo\u015b\u0107 ka\u017cdego dziecka w\u0026nbsp;wieku od 2\u0026nbsp;do 14 lat.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 538 991 133\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516105035_75_okaidi_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516105147_110_https___www.okaidi.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 128,
            "name": "Olimp",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003ERestauracje Olimp to\u0026nbsp; najwi\u0119ksza w\u0026nbsp;Polsce i\u0026nbsp;najszybciej rozwijaj\u0105ca si\u0119 sie\u0107 restauracji typu\u0026nbsp;\u003Cem\u003Efast casual dining\u003C/em\u003E. Oferuje najpopularniejsze dania kuchni europejskiej z\u0026nbsp;elementami kuchni \u015bwiata. Przepisy\u0026nbsp; bazuj\u0105 na najlepszych sezonowych i\u0026nbsp;lokalnych produktach.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 662 005 907\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516104636_469_olimp_main_1.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516104744_141_https___www.olimprest.pl_.png",
            "floor_id": 5,
            "floor_name": "2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 127,
            "name": "Olimp Store",
            "category": "Sport i hobby",
            "category_id": 15,
            "description": "\u003Cp\u003EOlimp Store to idealne miejsce dla wszystkich os\u0026oacute;b aktywnych fizycznie;\u0026nbsp; profesjonalist\u0026oacute;w, zapalonych amator\u0026oacute;w jak i\u0026nbsp;tych, kt\u0026oacute;rych ulubion\u0105 form\u0105 aktywno\u015bci jest spacer z\u0026nbsp;psem czy poranny jogging.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 22 241 01 74\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220802114047_344_OlimpStore4x.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516104328_308_https___olimpstore.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 123,
            "name": "ONLY",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EONLY to marka, kt\u0026oacute;ra powsta\u0142a w\u0026nbsp;1995 roku w\u0026nbsp;Danii. Obecnie sie\u0107 tworzy ponad 4500 sklep\u0026oacute;w na ca\u0142ym \u015bwiecie.ONLY IS ABOUT YOU -\u0026nbsp;AND ONLY YOU \u0026ndash;\u0026nbsp;to filozofia marki, kt\u0026oacute;ra od momentu powstania ubiera pewne siebie i\u0026nbsp;niezale\u017cne m\u0142ode kobiety.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa: -\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 665 560 218\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516103728_321_only_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517074407_104_only.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 53,
            "name": "Orange",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003EJeste\u015bmy liderem na polskim rynku telefonii stacjonarnej, internetu i\u0026nbsp;transmisji danych. Jako jedyny operator, oferujemy kompleksowe rozwi\u0105zania telekomunikacyjne dost\u0119pne w\u0026nbsp;ca\u0142ym kraju.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 504 100 815\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513084834_403_orange_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513084848_211_orange.png",
            "floor_id": 6,
            "floor_name": "-2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 122,
            "name": "Pako Lorente",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EPako Lorente to polska marka oferuj\u0105ca szeroki wyb\u0026oacute;r koszul, garnitur\u0026oacute;w, marynarek, spodni, kurtek i\u0026nbsp;p\u0142aszczy oraz akcesori\u0026oacute;w i\u0026nbsp;obuwia.\u0026nbsp;M\u0119\u017cczy\u017ani wybieraj\u0105cy Pako Lorente maj\u0105 do wyboru stylizacje na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119 zaczynaj\u0105c od klasycznych, biznesowych po casualowe, wyr\u0026oacute;\u017cniaj\u0105ce si\u0119 na tle zachowawczej mody m\u0119skiej.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 784 432 058\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516103240_297_pako-lorente_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516103351_437_https___www.pakolorente.com_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 43,
            "name": "PANDORA",
            "category": "Bi\u017cuteria",
            "category_id": 8,
            "description": "\u003Cp\u003EPANDORA znana jest na ca\u0142ym \u015bwiecie z\u0026nbsp;wysokiej jako\u015bci r\u0119cznie wyka\u0144czanej bi\u017cuterii. Firma projektuje, produkuje i\u0026nbsp;sprzedaje nowoczesn\u0105 bi\u017cuteri\u0119 w\u0026nbsp;przyst\u0119pnych cenach.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;883 849 203\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513083144_499_pandora_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513083228_245_pandora.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 55,
            "name": "Paris Optique",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003EZ racji ponad 20- letniego do\u015bwiadczenia na polskim rynku, mo\u017cemy m\u0026oacute;wi\u0107 o\u0026nbsp;sobie jako o\u0026nbsp;liderze w\u0026nbsp;bran\u017cy optycznej. Reprezentujemy sie\u0107 ponad 30 salon\u0026oacute;w optycznych w\u0026nbsp;ca\u0142ej Polsce i\u0026nbsp;nadal stawiamy na rozw\u0026oacute;j.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 539 933 415\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513085036_3_paris-optique_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513085140_243_paris-optique.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 57,
            "name": "Pasmanteria Szpileczka",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003EPasmanteria Szpileczka, oferuj\u0105ca r\u0026oacute;wnie\u017c poprawki krawieckie, znajduje si\u0119 na poziomie +1, obok\u0026nbsp;sklepu RTV Euro AGD. W\u0026nbsp;asortymencie\u0026nbsp;znale\u017a\u0107 mo\u017cna\u0026nbsp;szeroki wachlarz produkt\u0026oacute;w niezb\u0119dnych do przerabiania, ozdabiania oraz szycia.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;693 543 579\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513085231_331_pasmanteria-szpileczka_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": null,
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 121,
            "name": "PEPCO",
            "category": "Inne",
            "category_id": 13,
            "description": "\u003Cp\u003EPEPCO to mi\u0119dzynarodowa sie\u0107 sklep\u0026oacute;w oferuj\u0105cych odzie\u017c damsk\u0105, m\u0119sk\u0105 i\u0026nbsp;dzieci\u0119c\u0105 oraz artyku\u0142y przemys\u0142owe codziennego u\u017cytku \u0026ndash;\u0026nbsp;wszystko dla domu \u0026ndash;\u0026nbsp;zawsze w\u0026nbsp;atrakcyjnych cenach.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 616 288 999\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516102654_439_pepco_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516102737_40_https___pepco.pl_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 104,
            "name": "Pizza Hut",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003EPizza Hut o wyj\u0105tkowe miejsce spotka\u0144 w gronie przyjaci\u0026oacute;\u0142 i rodziny. Oferta Pizza Hut to pyszne pizz\u0119 na cie\u015bcie Pan i Tradycyjnym oraz wyb\u0026oacute;r specjalnych smak\u0026oacute;w pizz, wyrabianych na oczach Go\u015bci i wypiekanych w kamiennym piecu. Do tego pyszne sa\u0142atki, makarony i desery oraz menu dla dzieci.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;13:00-19:30\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003ETel.: +48 713 862 626\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516082612_238_pizza-hut_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516082645_365_guess1.png",
            "floor_id": 5,
            "floor_name": "2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 97,
            "name": "Play",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003EPlay to najch\u0119tniej wybierany operator kom\u0026oacute;rkowy w\u015br\u0026oacute;d os\u0026oacute;b przenosz\u0105cych numer.\u003Cstrong\u003E\u0026nbsp;\u003C/strong\u003EZ us\u0142ug Play korzysta ju\u017c ponad 14,41 mln Polak\u0026oacute;w. W\u0026nbsp;listopadzie 2013 wystartowali\u015bmy z\u0026nbsp;ofert\u0105 4G LTE, kt\u0026oacute;ra obecnie swoim zasi\u0119giem obejmuje ponad 89% populacji kraju Polski.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 790 031 098\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516081002_406_play_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516081102_4_play.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 220,
            "name": "Pocket store",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EPocket Store\u003C/strong\u003E\u0026nbsp;\u0026ndash;\u0026nbsp;to sie\u0107 sklep\u0026oacute;w specjalizuj\u0105cych si\u0119 w\u0026nbsp;sprzeda\u017cy akcesori\u0026oacute;w do telefon\u0026oacute;w kom\u0026oacute;rkowych. Smartfony i\u0026nbsp;akcesoria do nich s\u0105 wa\u017cn\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 wsp\u0026oacute;\u0142czesnego \u017cycia. Zmieni\u0142 si\u0119 spos\u0026oacute;b w\u0026nbsp;jaki si\u0119 komunikujemy, sp\u0119dzamy wolny czas, pracujemy i\u0026nbsp;\u017cyjemy. Kupuj\u0105c produkt u\u0026nbsp;nas, zyskuj\u0105 Pa\u0144stwo:\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cul\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EKonkurencyjne ceny i\u0026nbsp;szeroki wyb\u0026oacute;r produkt\u0026oacute;w;\u003C/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EWysoki poziom obs\u0142ugi klienta;\u003C/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EPrzyjazne podej\u015bcie do klienta i\u0026nbsp;gwarantowane zadowolenie z\u0026nbsp;zakup\u0026oacute;w\u003C/li\u003E\r\n\u003C/ul\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: -\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20221025104829_462_logo-1200x1200-fb.jpg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20221025104950_138_pocketstore.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 69,
            "name": "Poczta Polska",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003EPlac\u0026oacute;wka Poczty Polskiej w\u0026nbsp;Galerii P\u0026oacute;\u0142nocnej to ju\u017c 250 plac\u0026oacute;wka na terenie stolicy. Zaprojektowana w\u0026nbsp;nowoczesnej i\u0026nbsp;przyjaznej aran\u017cacji, dostosowana do potrzeb os\u0026oacute;b niepe\u0142nosprawnych, zapewnia klientom galerii szeroki dost\u0119p do us\u0142ug pocztowych, bankowych i\u0026nbsp;ubezpieczeniowych.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 22 590 03 49\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513101140_192_poczta-polska_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513101153_106_poczta-polska.png",
            "floor_id": 6,
            "floor_name": "-2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 118,
            "name": "Pralnia EBS",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003EPralnia EBS jest najwi\u0119ksz\u0105 w\u0026nbsp;Polsce sieci\u0105 profesjonalnych pralni. Ponad 20 letnia obecno\u015b\u0107 na polskim rynku zapewni\u0142a nam tytu\u0142 lidera w\u0026nbsp;bran\u017cy us\u0142ug pralniczych. Posiadamy najlepiej wyposa\u017cone zaplecze technologiczne, a\u0026nbsp;nasi pracownicy to prawdziwi eksperci w\u0026nbsp;dziedzinie pralnictwa.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;732 60 60 60\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516102146_96_pralnia-ebs_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516102304_481_https___pralniaebs.pl_.png",
            "floor_id": 6,
            "floor_name": "-2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 116,
            "name": "PUCCINI",
            "category": "Obuwie i torby",
            "category_id": 14,
            "description": "\u003Cp\u003EMarka PUCCINI to firma z\u0026nbsp;wieloletni\u0105 tradycj\u0105 i\u0026nbsp;du\u017cym do\u015bwiadczeniem. To czo\u0142owy polski producent baga\u017cu podr\u0026oacute;\u017cnego, torebek damskich oraz galanterii sk\u0026oacute;rzanej.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 812 83 28\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516085940_381_puccini_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516085954_355_https___puccini.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 114,
            "name": "Puma",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EPuma jest jedn\u0105 z\u0026nbsp;wiod\u0105cych marek sportowych, zajmuj\u0105ca si\u0119 projektowaniem, rozwijaniem, sprzeda\u017c\u0105 i\u0026nbsp;promocj\u0105 obuwia, odzie\u017cy i\u0026nbsp;akcesori\u0026oacute;w sportowych.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 536 491 847\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516085249_76_puma_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516085301_5_https___eu.puma.com_pl_pl_home.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 45,
            "name": "QUIOSQUE",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EQUIOSQUE to marka stworzona dla kobiet, kt\u0026oacute;re chc\u0105 wygl\u0105da\u0107 pi\u0119knie i\u0026nbsp;czu\u0107 si\u0119 swobodnie w\u0026nbsp;ka\u017cdej chwili dnia \u0026ndash;\u0026nbsp;w pracy i\u0026nbsp;poza ni\u0105. Ubrania QUIOSQUE s\u0105 eleganckie i\u0026nbsp;wygodne, dlatego zawsze stanowi\u0105 idealny wyb\u0026oacute;r, zar\u0026oacute;wno do biura, na rodzinn\u0105 uroczysto\u015b\u0107 jak i\u0026nbsp;romantyczne spotkanie.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;609 732 639\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513083440_270_quiosque_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513083524_52_quiosque.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 113,
            "name": "Rainbow",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003EFirma powsta\u0142a w\u0026nbsp;1990 roku. W\u0026nbsp;chwili obecnej jeste\u015bmy drugim na rynku touroperatorem w\u0026nbsp;Polsce. Konsekwentnie od 31\u0026nbsp;lat pokazujemy wszystkim mi\u0142o\u015bnikom podr\u0026oacute;\u017cowania prawdziwe oblicze Europy i\u0026nbsp;\u015awiata. Rzetelnie dbamy o\u0026nbsp;interesy naszych klient\u0026oacute;w i\u0026nbsp;zawsze gwarantujemy zgodno\u015b\u0107 oferty z\u0026nbsp;jej realizacj\u0105.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 -22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 22 290 75 75\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516084639_421_rainbow_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516084812_451_https___r.pl_.png",
            "floor_id": 6,
            "floor_name": "-2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 112,
            "name": "Recman",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EMarka Recman to wz\u0026oacute;r nowoczesnej elegancji. Koncepcja marki narodzi\u0142a si\u0119 w\u0026nbsp;1986 roku, kiedy powsta\u0142 rodzinny zak\u0142ad krawiecki specjalizuj\u0105cy si\u0119 w\u0026nbsp;szyciu odzie\u017cy m\u0119skiej.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 660 007 177\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516084343_213_recman_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516084458_115_https___www.recman.pl_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 92,
            "name": "Reserved Pi\u0119tro 0",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EReserved to marka odzie\u017cowa, kt\u0026oacute;rej kolekcje dla kobiet, m\u0119\u017cczyzn i\u0026nbsp;dzieci s\u0105 dost\u0119pne w\u0026nbsp;10 europejskich krajach i\u0026nbsp;ciesz\u0105 si\u0119 nies\u0142abn\u0105c\u0105 popularno\u015bci\u0105.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 519 016 350\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220602080340_58_Reserved_logo_logotype_wordmark.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516080036_188_reserved.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 200,
            "name": "Reserved Pi\u0119tro 1",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EReserved to marka odzie\u017cowa, kt\u0026oacute;rej kolekcje dla kobiet, m\u0119\u017cczyzn i\u0026nbsp;dzieci s\u0105 dost\u0119pne w\u0026nbsp;10 europejskich krajach i\u0026nbsp;ciesz\u0105 si\u0119 nies\u0142abn\u0105c\u0105 popularno\u015bci\u0105.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 519 016 350\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220602080340_58_Reserved_logo_logotype_wordmark.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516080036_188_reserved.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 72,
            "name": "Rossmann",
            "category": "Zdrowie i uroda",
            "category_id": 6,
            "description": "\u003Cp\u003ERossmann jest liderem rynku drogeryjnego w\u0026nbsp;Polsce.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cb\u003EGodziny otwarcia:\u003C/b\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;9:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;9:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 42 61 39 700\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513101653_352_rossman_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513101712_19_rossmann.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 66,
            "name": "RTV Euro AGD",
            "category": "AGD i RTV",
            "category_id": 7,
            "description": "\u003Cp\u003ERTV EURO AGD\u0026nbsp;\u0026ndash;\u0026nbsp;sklep du\u017cych mo\u017cliwo\u015bci\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJeste\u015bmy og\u0026oacute;lnopolsk\u0105 sieci\u0105 wyspecjalizowanych sklep\u0026oacute;w oferuj\u0105cych elektronik\u0119 u\u017cytkow\u0105 oraz sprz\u0119t gospodarstwa domowego.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 855 855 855\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513100701_7_rtv-euro-agd_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513100716_307_rtv-euro-agd.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 110,
            "name": "Ry\u0142ko",
            "category": "Obuwie i torby",
            "category_id": 14,
            "description": "\u003Cp\u003ERy\u0142ko -\u0026nbsp;polski producent obuwia ze sk\u0026oacute;r naturalnych. Istnieje na polskim rynku obuwniczym ju\u017c od 50-ciu lat.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 883 350 770\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516083920_322_rylko_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516084025_210_https___www.rylko.com_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 101,
            "name": "Saffiano",
            "category": "Obuwie i torby",
            "category_id": 14,
            "description": "\u003Cp\u003ESaffiano to elegancki butik, kt\u0026oacute;ry powsta\u0142 z\u0026nbsp;my\u015bl\u0105 o\u0026nbsp;modnych, nowoczesnych kobietach \u015bledz\u0105cych \u015bwiatowe trendy w\u0026nbsp;modzie i\u0026nbsp;szukaj\u0105cych luksusowych torebek, kt\u0026oacute;re idealnie uzupe\u0142ni\u0105 ka\u017cd\u0105 stylizacj\u0119. Saffiano to tak\u017ce propozycja dla pan\u0026oacute;w szukaj\u0105cych idealnego kobiecego prezentu.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;501 795 775\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516081637_346_saffiano_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": null,
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 68,
            "name": "Salad Story",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003ESalad Story to sie\u0107 restauracji szybkiej obs\u0142ugi serwuj\u0105ca zdrow\u0105 \u017cywno\u015b\u0107. W menu znajduj\u0105 si\u0119 du\u017ce sa\u0142atki przygotowywane na oczach klienta, r\u0119cznie kr\u0119cone aromatyczne sosy, sezonowe zupy kremy, ciep\u0142e lunchowe wrapy, syc\u0105ce hot boxy na bazie kaszy,\u0026nbsp; ry\u017cu lub makaronu oraz \u015bwie\u017co wyciskane soki.\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;12:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;12:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;12:00 - 20:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;12:00 - 20:00\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.: 533 379 373\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513100949_131_salad-story_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513101001_30_salad-story.png",
            "floor_id": 5,
            "floor_name": "2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 106,
            "name": "Samsung Brand Store",
            "category": "AGD i RTV",
            "category_id": 7,
            "description": "\u003Cp\u003ESamsung Brand Store to miejsce spotka\u0144 i\u0026nbsp;dyskusji o\u0026nbsp;naszych najnowszych technologiach.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ENasi doradcy odpowiedz\u0105 na wszystkie pytania, dobior\u0105 odpowiedni sprz\u0119t do Twoich potrzeb, a\u0026nbsp;tak\u017ce pomog\u0105 w\u0026nbsp;konfiguracji urz\u0105dzenia.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 539 220 066\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516083151_450_samsung_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516083254_72_https___www.samsung.com_pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 10,
            "name": "Santander Bank Polska",
            "category": "Banki",
            "category_id": 17,
            "description": "\u003Cp\u003ESantander Bank Polska S.A. to trzecia si\u0142a sektora bankowego w\u0026nbsp;Polsce.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 18:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;19999\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513074822_312_santander_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513075046_480_santander.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 109,
            "name": "Sephora",
            "category": "Zdrowie i uroda",
            "category_id": 6,
            "description": "\u003Cp\u003ESephora oferuje swoim Klientom swobod\u0119 eksperymentowania z\u0026nbsp;kosmetykami! W\u0026nbsp;jej eleganckich wn\u0119trzach odnajdziesz cenione, innowacyjne i\u0026nbsp;ekscytuj\u0105ce marki \u0026ndash;\u0026nbsp;ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie!\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 22 487 51 38\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516083553_457_sephora_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516083659_125_https___www.sephora.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 105,
            "name": "Shizen",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003EShizen w\u0026nbsp;j\u0119zyku japo\u0144skim znaczy natura, taka jest w\u0142a\u015bnie nasza kuchnia, zdrowa, smaczna oparta o\u0026nbsp;produkty najwy\u017cszej jako\u015bci.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;pon. - czw. 12:00 - 21:00, pi\u0105t. 12:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;12:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;12:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;12:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 696 475 500\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516082710_473_shizen_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516082803_469_https___www.shizensushi.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 103,
            "name": "Sinsay Pi\u0119tro 0",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ESinsay odpowiada na potrzeby swoich klient\u0026oacute;w oferuj\u0105c im najnowsze trendy w\u0026nbsp;atrakcyjnych cenach. R\u0026oacute;\u017cnorodno\u015b\u0107 naszej kolekcji umo\u017cliwia swobodne tworzenie modnych stylizacji na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;519 016 353\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516082013_198_sinsay_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516082212_117_https___www.sinsay.com_special_store_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 203,
            "name": "Sinsay Pi\u0119tro 1",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ESinsay odpowiada na potrzeby swoich klient\u0026oacute;w oferuj\u0105c im najnowsze trendy w\u0026nbsp;atrakcyjnych cenach. R\u0026oacute;\u017cnorodno\u015b\u0107 naszej kolekcji umo\u017cliwia swobodne tworzenie modnych stylizacji na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;519 016 353\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516082013_198_sinsay_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516082212_117_https___www.sinsay.com_special_store_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 61,
            "name": "Sizeer",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ESizeer to wy\u0142\u0105cznie najlepsza selekcja streetwearu, sneakers\u0026oacute;w i\u0026nbsp;akcesori\u0026oacute;w, zawsze w\u0026nbsp;zgodzie z\u0026nbsp;najnowszymi trendami, od najlepszych \u015bwiatowych brand\u0026oacute;w. Marka znana w\u0026nbsp;Polsce i\u0026nbsp;na rynkach europejskich wszystkim, dla kt\u0026oacute;rych streetwear co\u015b znaczy, a\u0026nbsp;sneakersy to podstawa.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 785 680 115\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513085817_420_sizeer_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513085834_111_sizeer.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 60,
            "name": "Smoke",
            "category": "Inne",
            "category_id": 13,
            "description": "\u003Cp\u003ESmoke Shop to og\u0026oacute;lnopolska sie\u0107 wyspecjalizowana w\u0026nbsp;handlu artyku\u0142ami tytoniowymi. W\u0026nbsp;ofercie salon\u0026oacute;w Smoke mo\u017cna znale\u017a\u0107 szeroki wyb\u0026oacute;r r\u0119cznie skr\u0119canych cygar, drewnianych klasycznych fajek, fajek wodnych, bibu\u0142, tabak, ekskluzywnych zapalniczek, tytoni\u0026nbsp;oraz e-papieros\u0026oacute;w.\u003C/p\u003E\r\n\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 812 83 17\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513085631_483_smoke_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513085649_80_smoke.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 89,
            "name": "SMYK",
            "category": "Dzieci",
            "category_id": 5,
            "description": "\u003Cp\u003ESMYK oferuje najszerszy wyb\u0026oacute;r zabawek, artyku\u0142\u0026oacute;w szkolnych, ksi\u0105\u017cek, multimedi\u0026oacute;w, akcesori\u0026oacute;w dla niemowl\u0105t oraz odzie\u017cy i\u0026nbsp;obuwia dla dzieci od chwili urodzenia do 14 roku \u017cycia. SMYK jest jedyn\u0105 w\u0026nbsp;Polsce sieci\u0105 sklep\u0026oacute;w, w\u0026nbsp;kt\u0026oacute;rej klient znajdzie dla dziecka \u0026quot;wszystko pod jednym dachem\u0026quot;.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: (22) 448 00 00\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516075018_167_smyk_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516075511_385_smyk.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 96,
            "name": "Sony Centre",
            "category": "AGD i RTV",
            "category_id": 7,
            "description": "\u003Cp\u003ESony Centre oferuje swoim Klientom szeroki wyb\u0026oacute;r produkt\u0026oacute;w Sony, wyposa\u017conych w\u0026nbsp;najnowsze technologie: telewizory OLED, 4K ULTRA HD, zaawansowane kamery (w tym sportowe), aparaty fotograficzne (tak\u017ce profesjonalne), urz\u0105dzenia audio oraz HiFi.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;502 227 154\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516080946_414_sony-centre_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516081040_370_https___scentre.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 58,
            "name": "Starbucks",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003EHistoria Starbucks Coffee Company zacz\u0119\u0142a si\u0119 w\u0026nbsp;1971 roku w\u0026nbsp;Seattle. Obecnie, dysponuj\u0105c kawiarniami na ca\u0142ym \u015bwiecie, Starbucks Coffee Company jest wiod\u0105c\u0105 firm\u0105 w\u0026nbsp;dziedzinie pozyskiwania, sprzeda\u017cy i\u0026nbsp;palenia kawy.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;09:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;09:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;10:00 - 20:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 71 386 18 66\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513085431_201_starbucks-coffee_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513085456_432_starbucks.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 95,
            "name": "SUBWAY",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003ERestauracja SUBWAY zaprasza na przygotowywane na Pa\u0144stwa oczach sandwicze ze \u015bwie\u017cych i\u0026nbsp;zdrowych produkt\u0026oacute;w.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr/\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr/\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;11:00 - 21:00\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;(22) 812 83 32\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516080606_346_subway_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516080617_163_https___royalsub.pl_.png",
            "floor_id": 5,
            "floor_name": "2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 93,
            "name": "Super-Pharm",
            "category": "Zdrowie i uroda",
            "category_id": 6,
            "description": "\u003Cp\u003EKoncepcja marki Super-Pharm opiera si\u0119 na po\u0142\u0105czeniu trzech dzia\u0142\u0026oacute;w: apteki, drogerii i\u0026nbsp;perfumerii w\u0026nbsp;jednym miejscu. Do\u015bwiadczeni konsultanci Super-Pharm oferuj\u0105 mi\u0142\u0105 obs\u0142ug\u0119 i\u0026nbsp;profesjonalne porady w\u0026nbsp;zakresie zdrowia, urody i\u0026nbsp;piel\u0119gnacji. Eksperckie doradztwo to znak firmowy Super-Pharm.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u003Cbr/\u003E\r\n drogeria: (22) 455 65 40\u003Cbr/\u003E\r\n apteka: (22) 455 65 43\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516080207_188_super-pharm-3-w-1_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516080249_168_https___www.superpharm.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 32,
            "name": "\u015awiat Ksi\u0105\u017cki",
            "category": "Prasa i Multimedia",
            "category_id": 9,
            "description": "\u003Cp\u003EKsi\u0119garnie \u015awiat Ksi\u0105\u017cki to sie\u0107 blisko 150 salon\u0026oacute;w na terenie ca\u0142ej Polski, kt\u0026oacute;rych oferta obejmuje nowo\u015bci, hity wydawnicze i\u0026nbsp;klasyk\u0119 \u0026ndash;\u0026nbsp;od ambitnych tytu\u0142\u0026oacute;w dla wymagaj\u0105cych przez literatur\u0119 popularn\u0105 po ksi\u0105\u017cki dla dzieci.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u003Cstrong\u003E\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E(22) 290 11 16\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513081551_247_swiat-ksiazki_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513081602_387_swiat-ksiazki.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 91,
            "name": "SWISS",
            "category": "Bi\u017cuteria",
            "category_id": 8,
            "description": "\u003Cp\u003EPoznaj \u015bwiat butik\u0026oacute;w SWISS, gdzie czas zyskuje nowy wymiar. Miejsce, w\u0026nbsp;kt\u0026oacute;rym szwajcarska tradycja spotyka si\u0119 ze \u015bwiatowymi trendami. Od lat odmierzamy z\u0026nbsp;Wami niepowtarzalne chwile, kt\u0026oacute;re zmieniaj\u0105 si\u0119 w\u0026nbsp;wyj\u0105tkowe wspomnienia.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;728 409 517\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516075732_168_swiss_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516075850_141_https___www.swiss.com.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 64,
            "name": "T-Mobile",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003ET Mobile Polska jest jednym z\u0026nbsp;najwi\u0119kszych operator\u0026oacute;w kom\u0026oacute;rkowych w\u0026nbsp;Polsce, obs\u0142uguj\u0105c ponad 10,23 mln klient\u0026oacute;w. \u015awiadczy pe\u0142en zakres us\u0142ug telekomunikacyjnych dla klient\u0026oacute;w indywidualnych oraz biznesowych.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 22 245 60 00\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513100234_223_t-mobile_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513100247_60_t-mobile.png",
            "floor_id": 6,
            "floor_name": "-2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 90,
            "name": "TATUUM",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EW\u0026nbsp;TATUUM\u0026nbsp;ju\u017c ponad 20 lat prezentujemy kolekcje ubra\u0144 i\u0026nbsp;akcesori\u0026oacute;w dla kobiet i\u0026nbsp;m\u0119\u017cczyzn ceni\u0105cych naturalno\u015b\u0107 oraz komfort. Tworzymy odpowiedzialnie, z\u0026nbsp;trosk\u0105 o\u0026nbsp;\u015bwiat wok\u0026oacute;\u0142 nas.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;885 454 585\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516075400_367_tatuum_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516075436_40_https___www.tatuum.com_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 218,
            "name": "Tchibo",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003ESklep Tchibo Galeria P\u0026oacute;\u0142nocna to unikalne po\u0142\u0105czenie produkt\u0026oacute;w z\u0026nbsp;kategorii tematycznych (moda, sport, akcesoria do domu, kuchni i\u0026nbsp;ogrodu) oraz sklepu z\u0026nbsp;doskona\u0142\u0105 kaw\u0105.\u003Cbr /\u003E\r\nNasz asortyment cechuje wysoka jako\u015b\u0107, niestandardowe rozwi\u0105zania i\u0026nbsp;ekologiczne pochodzenie.\u0026nbsp; W\u0026nbsp;naszym sklepie dost\u0119pny jest bogaty wyb\u0026oacute;r doskona\u0142ej kawy, jak r\u0026oacute;wnie\u017c wszystko to, co jest potrzebne do jej zaparzenia. W\u015br\u0026oacute;d wielu naszych akcesori\u0026oacute;w znajduj\u0105 si\u0119 ekspresy do kawy: Esperto i\u0026nbsp;Cafissimo.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;785 789 539\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220927051622_194_tchibo_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220927052213_279_tchibo.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 88,
            "name": "Tea\u0026Tea",
            "category": "Spo\u017cywcze",
            "category_id": 12,
            "description": "\u003Cp\u003ETea\u0026amp;Tea to rodzinna firma, kt\u0026oacute;ra sw\u0026oacute;j pocz\u0105tek zawdzi\u0119cza zami\u0142owaniu do pi\u0119kna zakl\u0119tego w\u0026nbsp;porcelanie i\u0026nbsp;przyjemno\u015bci p\u0142yn\u0105cej ze smakowania wysokogatunkowych herbat.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 22 812 83 37\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516075051_323_tea-and-tea_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516075153_413_https___www.teatea.pl_pl_home.html.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 208,
            "name": "Telakces.com Pi\u0119tro 0",
            "category": "AGD i RTV",
            "category_id": 7,
            "description": "\u003Cp\u003ETelakces.com, to og\u0026oacute;lnopolska, najszybciej rozwijaj\u0105ca si\u0119 sie\u0107 salon\u0026oacute;w z\u0026nbsp;akcesoriami do urz\u0105dze\u0144 mobilnych w\u0026nbsp;Polsce. Obecnie, sie\u0107 posiada blisko 140 sklep\u0026oacute;w w\u0026nbsp;Polsce i\u0026nbsp;w Czechach.\u003C/p\u003E\r\n\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 736 832 123\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517082120_382_telakces-dot-com_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517082135_452_telakces.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 185,
            "name": "Telakces.com Pi\u0119tro 1",
            "category": "AGD i RTV",
            "category_id": 7,
            "description": "\u003Cp\u003ETelakces.com, to og\u0026oacute;lnopolska, najszybciej rozwijaj\u0105ca si\u0119 sie\u0107 salon\u0026oacute;w z\u0026nbsp;akcesoriami do urz\u0105dze\u0144 mobilnych w\u0026nbsp;Polsce. Obecnie, sie\u0107 posiada blisko 140 sklep\u0026oacute;w w\u0026nbsp;Polsce i\u0026nbsp;w Czechach.\u003C/p\u003E\r\n\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 736 832 123\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220517082120_382_telakces-dot-com_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517082135_452_telakces.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 87,
            "name": "Tescoma",
            "category": "Wn\u0119trza",
            "category_id": 16,
            "description": "\u003Cp\u003ETescoma\u0026nbsp;to wiod\u0105cy, czeski producent asortymentu do kuchni i\u0026nbsp;jadalni, posiadaj\u0105cy w\u0026nbsp;swojej ofercie ponad dwa tysi\u0105ce produkt\u0026oacute;w najlepszej jako\u015bci.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: (32) 508 60 57\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516074609_251_tescoma_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516074802_476_https___www.tescomapolska.pl__gclidEAIaIQobChMImtHsy8Pj9wIVFgWiAx3m0wrGEAAYASAAEgIC-fD_BwE.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 85,
            "name": "Thai Wok",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003EThai Wok to nowe spojrzenie na tradycyjn\u0105 tajsk\u0105 kuchni\u0119. Dopasowuj\u0105c si\u0119 do gustu klient\u0026oacute;w, Thai Wok oferuje zabaw\u0119 \u015bwie\u017cych smak\u0026oacute;w z\u0026nbsp;mo\u017cliwo\u015bci\u0105 da\u0144 na zam\u0026oacute;wienie. Thai Wok wierzy w\u0026nbsp;zapewnienia odmiany, jako\u015bci i\u0026nbsp;autentyczno\u015bci w\u0026nbsp;naszych nowoczesnych butikach spo\u017cywczych, dodaj\u0105c egzotyk\u0119 do codzienno\u015bci ...\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz.niehandlowa:\u0026nbsp;11:00 - 20:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;603 650 392\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516074203_264_thai-wok_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516074317_276_https___thaiwok.pl_.png",
            "floor_id": 5,
            "floor_name": "2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 205,
            "name": "The Beer Store",
            "category": "Restauracje i kawiarnie",
            "category_id": 4,
            "description": "\u003Cp\u003EThe Beer Store to sklep i pub sportowy w jednym miejscu. Znajdziecie tu ponad 400 produkt\u0026oacute;w piwnych, kt\u0026oacute;re mo\u017cecie kupi\u0107 na wynos lub wypi\u0107 na miejscu.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: -\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220603072344_326_beerstore.jpg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220603073309_59_beer_store.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 65,
            "name": "The North Face",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EMarka dla mi\u0142o\u015bnik\u0026oacute;w\u0026nbsp;sport\u0026oacute;w outdoorowych, zapewniaj\u0105ca doskona\u0142\u0105 ochron\u0119 w\u0026nbsp;czasie wypraw jak i\u0026nbsp;dla ka\u017cdego kto szuka wysokiej jako\u015bci ubra\u0144 lifestyle\u0026#39;owych do spacer\u0026oacute;w po miejskich przestrzeniach.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 500 374 508\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513100438_53_the-north-face_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513100452_277_the-north-face.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 83,
            "name": "Time for Wax\u00a0",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003ETime for Wax\u0026nbsp;to sie\u0107 salon\u0026oacute;w wyspecjalizowanych w\u0026nbsp;depilacji woskiem, obecna na polskim rynku ju\u017c od 12 lat. Wysoka specjalizacja, profesjonalizm i\u0026nbsp;ogromne do\u015bwiadczenie sprawiaj\u0105, \u017ce jeste\u015bmy liderami w\u0026nbsp;bran\u017cy.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22.00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa: -\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;22 100 48 99\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516073908_436_time-for-wax-and-nails_main_1.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516073956_77_https___timeforwax.pl_.png",
            "floor_id": 6,
            "floor_name": "-2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 81,
            "name": "TIMETREND",
            "category": "Bi\u017cuteria",
            "category_id": 8,
            "description": "\u003Cp\u003ENasza pasja do zegark\u0026oacute;w trwa ju\u017c\u0026nbsp; od 1991 roku. W\u0026nbsp;tym czasie osi\u0105gn\u0119li\u015bmy pozycj\u0119 wiod\u0105cej firmy w\u0026nbsp;sektorze zegark\u0026oacute;w na rynku polskim. Zegarki fashion, sportowe, klasyczne, dzieci\u0119ce i\u0026nbsp;ekstrawaganckie, na co dzie\u0144 i\u0026nbsp;na specjalne okazje.\u003C/p\u003E\r\n\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.: (22) 812 83 10\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516073351_128_time-trend_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516073405_153_https___www.timetrend.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 82,
            "name": "TK Maxx",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003ETK Maxx to sie\u0107 sklep\u0026oacute;w, oferuj\u0105ca szeroki wyb\u0026oacute;r ubra\u0144 damskich, m\u0119skich, dzieci\u0119cych oraz but\u0026oacute;w, akcesori\u0026oacute;w i\u0026nbsp;dodatk\u0026oacute;w dla domu modnych marek \u0026ndash;\u0026nbsp;wszystko w\u0026nbsp;cenach do 60% ni\u017cszych od regularnych cen sprzeda\u017cy w\u0026nbsp;Polsce i\u0026nbsp;na \u015bwiecie.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;(22) 431 87 00\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516073301_258_tk-maxx_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516073348_34_tk-maxx.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 80,
            "name": "TOUS",
            "category": "Bi\u017cuteria",
            "category_id": 8,
            "description": "\u003Cp\u003ETOUS to rodzinna, hiszpa\u0144ska marka bi\u017cuteryjna, kt\u0026oacute;ra powsta\u0142a w\u0026nbsp;1920 roku. Firm\u0119 za\u0142o\u017cy\u0142o ma\u0142\u017ce\u0144stwo Salvador Tous Blavi i\u0026nbsp;Teresa Ponsa, kt\u0026oacute;rzy otworzyli ma\u0142y warsztat zegarmistrzowski w\u0026nbsp;Manresie ko\u0142o Barcelony.\u0026nbsp;\u003Cbr /\u003E\r\n\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;(22) 511 50 16\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20221003115810_53_tous_logo.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516073105_177_https___www.tous.com_pl-pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 78,
            "name": "Triumph",
            "category": "Bielizna",
            "category_id": 2,
            "description": "\u003Cp\u003EMarka Triumph ju\u017c od 1886 roku tworzy bielizn\u0119, kt\u0026oacute;ra pomaga kobietom czu\u0107 si\u0119 komfortowo i\u0026nbsp;wygl\u0105da\u0107 pi\u0119knie. Triumph projektuje bielizn\u0119 staraj\u0105c si\u0119 wydoby\u0107 bogini\u0119 z\u0026nbsp;ka\u017cdej kobiety.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 22 812 8336\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516072827_259_triumph_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20221123111444_388_triumph.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 77,
            "name": "TUI",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003EWakacje to dla wi\u0119kszo\u015bci z\u0026nbsp;nas najpi\u0119kniejsze dni roku. Dok\u0142adamy wszelkich stara\u0144, aby urlop sp\u0119dzony z\u0026nbsp;TUI spe\u0142ni\u0142 wszelkie oczekiwania naszych klient\u0026oacute;w.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: (22) 290 22 99\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516072352_109_tui_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220516072459_170_https___www.tui.pl_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 75,
            "name": "Unisono",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EUnisono to po\u0142\u0105czenie najnowszych trend\u0026oacute;w z\u0026nbsp;ponadczasowym stylem casual. Kolekcje tworzone s\u0105 z\u0026nbsp;my\u015bl\u0105 o\u0026nbsp;kobietach poszukuj\u0105cych modnych i\u0026nbsp;komfortowych stylizacji na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;+48 510 999 581\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220516072156_285_unisono_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517083933_182_unisono.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 36,
            "name": "Vanila",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EVanila to sklep istniej\u0105cy od 1995 roku. Od pocz\u0105tku swojej dzia\u0142alno\u015bci Vanila dba o\u0026nbsp;kobiety i\u0026nbsp;ich wygl\u0105d. Nasze ubrania maj\u0105 klasyczny styl, kt\u0026oacute;ry nigdy nie wychodzi z\u0026nbsp;mody. Ka\u017cda kobieta interesuj\u0105ca si\u0119 mod\u0105 znajdzie w\u0026nbsp;Vanila\u0026nbsp;co\u015b dla siebie.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;517 196 598\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513081947_258_vanila_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": null,
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 73,
            "name": "VENEZIA",
            "category": "Obuwie i torby",
            "category_id": 14,
            "description": "\u003Cp\u003EVENEZIA swoimi kolekcjami zachwyca zar\u0026oacute;wno wielbicieli klasyki, jak i zwolennik\u0026oacute;w ekstrawaganckich modeli. Marka umiej\u0119tnie \u0142\u0105czy wyrafinowan\u0105 elegancj\u0119 z odwa\u017cnym designem, zwracaj\u0105c uwag\u0119 na detale, wysokiej jako\u015bci materia\u0142y oraz innowacyjne wzornictwo.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: \u003Cspan\u003E+48 510 999 597\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513101545_463_venezia_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513101742_228_https___www.venezia.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 59,
            "name": "Vision Express",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cdiv class=\u0022row\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv class=\u0022col-sm-12 store-description\u0022\u003E\r\n\u003Cp\u003EMisj\u0105 Vision Express jest zapewnienie najlepszej opieki nad wzrokiem wszystkich Polak\u0026oacute;w. Z\u0026nbsp;sieci\u0105 obejmuj\u0105c\u0105 dzisiaj ponad 220 profesjonalnych salon\u0026oacute;w, firma niezmiennie pozostaje liderem bran\u017cy optycznej w\u0026nbsp;Polsce.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: \u003Cspan\u003E+48 22 290 64 63\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513085343_480_vision-express_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513085500_474_https___visionexpress.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 33,
            "name": "Vissavi",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EVissavi to polska marka istniej\u0105ca na rynku od 2001 roku. Skierowana jest do kobiet m\u0142odych, dynamicznych, ceni\u0105cych sobie oryginalny styl i\u0026nbsp;dobr\u0105 jako\u015b\u0107 noszonych ubra\u0144. Projektanci Vissavi tworz\u0105 autorskie kolekcje, kt\u0026oacute;re produkowane s\u0105 w\u0026nbsp;kr\u0026oacute;tkich seriach, tylko i\u0026nbsp;wy\u0142\u0105cznie w\u0026nbsp;Polsce.\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;513 440 483\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513081717_112_vissavi_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513081759_433_vissavi.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 70,
            "name": "VISTULA",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EVISTULA to odzie\u017c m\u0119ska na r\u0026oacute;\u017cne okazje \u0026ndash; formalne i casual.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box-wrapper col-sm-4 col-xs-12\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box opening-hours\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.: \u003Cspan\u003E726 180 041\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513101230_494_vistula_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513101336_311_https___vistula.pl_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 67,
            "name": "vuse inspiration store",
            "category": "Inne",
            "category_id": 13,
            "description": "\u003Cp\u003EPunkt sprzeda\u017cy oferuj\u0105cy alternatywne wyroby nikotynowe przeznaczone dla pe\u0142noletnich u\u017cytkownik\u0026oacute;w.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box-wrapper col-sm-4 col-xs-12\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box opening-hours\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.: \u003Cspan\u003E570 771 951\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513100659_336_vuse-inspiration-store_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": null,
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 37,
            "name": "W.KRUK",
            "category": "Bi\u017cuteria",
            "category_id": 8,
            "description": "\u003Cp\u003EW.KRUK to nie tylko bi\u017cuteria. To marzenie kobiet i\u0026nbsp;m\u0119\u017cczyzn od 1840 roku. W.KRUK jest jedyn\u0105 mark\u0105 bi\u017cuteryjn\u0105 w\u0026nbsp;Polsce, kt\u0026oacute;ra sprawia, \u017ce ludzie, kt\u0026oacute;rzy j\u0105 nosz\u0105, czuj\u0105 si\u0119 wyj\u0105tkowi i\u0026nbsp;wa\u017cni dla siebie nawzajem.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u0026nbsp;\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 726 180 051\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513082229_409_w-dot-kruk_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513082318_383_wkruk.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 63,
            "name": "Wakacje.pl",
            "category": "Us\u0142ugi",
            "category_id": 11,
            "description": "\u003Cp\u003EW Wakacje pl, u\u0142atwiamy wyb\u0026oacute;r wakacji z\u0026nbsp;oferty ponad 100 biur podr\u0026oacute;\u017cy, pomagamy znale\u017a\u0107 dobry hotel. Osobi\u015bcie sprawdzamy jako\u015b\u0107 wycieczek i\u0026nbsp;mamy najwi\u0119ksz\u0105 baz\u0119 opinii o\u0026nbsp;hotelach.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box-wrapper col-sm-4 col-xs-12\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box opening-hours\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.: \u003Cspan\u003E(22) 439 97 98 (99)\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513100133_247_wakacje-dot-pl_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": null,
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 62,
            "name": "Winestory",
            "category": "Inne",
            "category_id": 13,
            "description": "\u003Cp\u003EWinestory to rodzinne przedsi\u0119wzi\u0119cie, stworzone z\u0026nbsp;pasji do wina oraz potrzeby krzewienia kultury picia wina i\u0026nbsp;wiedzy na temat doboru alkoholi do potraw.\u003C/p\u003E\r\n\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22.00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;-\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.: 600 956 795\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513085829_441_winestory_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513085956_401_https___winestory.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 56,
            "name": "WITTCHEN",
            "category": "Obuwie i torby",
            "category_id": 14,
            "description": "\u003Cdiv class=\u0022row\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv class=\u0022col-sm-12 store-description\u0022\u003E\r\n\u003Cp\u003EWITTCHEN\u0026nbsp; to szeroka oferta r\u0026oacute;\u017cnorodnych produkt\u0026oacute;w, kt\u0026oacute;re \u0142\u0105czy najwy\u017csza jako\u015b\u0107 wykonania. Nale\u017c\u0105 do niej torebki z\u0026nbsp;luksusowej linii Elegance stworzonej z\u0026nbsp;najwy\u017cszej jako\u015bci sk\u0026oacute;r, wyj\u0105tkowej linii Young, szykowna odzie\u017c sk\u0026oacute;rzana i\u0026nbsp;we\u0142niana, szale, apaszki, czapki, r\u0119kawiczki, obuwie a\u0026nbsp;tak\u017ce kolekcje niezawodnego baga\u017cu i\u0026nbsp;funkcjonalnych parasoli.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: \u003Cspan\u003E\u0026nbsp;517 240 674\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513085106_162_wittchen-travel_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513084737_113_https___www.wittchen.com_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 42,
            "name": "Wojas",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EMarka Wojas, kt\u0026oacute;rej nazwa pochodzi od nazwiska w\u0142a\u015bciciela firmy Wies\u0142awa Wojasa, pojawi\u0142a si\u0119 na polskim rynku w\u0026nbsp;1990 roku jako rodzinny zak\u0142ad z\u0026nbsp;wielopokoleniow\u0105 szewsk\u0105 tradycj\u0105.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp; 667 600 182\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513083110_264_wojas_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513083128_415_wojas.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": "INVALID"
        },
        {
            "id": 49,
            "name": "W\u00f3lczanka",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cdiv class=\u0022row\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv class=\u0022col-sm-12 store-description\u0022\u003E\r\n\u003Cp\u003EW\u0026oacute;lczanka to szeroki wyb\u0026oacute;r ubra\u0144 i\u0026nbsp;akcesori\u0026oacute;w dla kobiet i\u0026nbsp;m\u0119\u017cczyzn, pozwalaj\u0105cy na swobodne skompletowanie ca\u0142ej stylizacji \u0026ndash;\u0026nbsp;zar\u0026oacute;wno na co dzie\u0144, jak i\u0026nbsp;od \u015bwi\u0119ta. Poprzez nasze kolekcje pragniemy umo\u017cliwi\u0107 Klientom wcielanie si\u0119 w\u0026nbsp;r\u0026oacute;\u017cne role spo\u0142eczne, zapewniaj\u0105c im niezb\u0119dny komfort oraz poczucie bezpiecze\u0144stwa.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: \u003Cspan\u003E726 180 045\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513084028_235_wolczanka_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513084239_255_https___wolczanka.pl_.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 47,
            "name": "Wrangler",
            "category": "Moda",
            "category_id": 3,
            "description": "\u003Cp\u003EWrangler Born Ready to dzie\u0142o, kt\u0026oacute;re Wrangler tworzy od 1947 r, \u0142\u0105cz\u0105c mod\u0119 z\u0026nbsp;funkcjonalno\u015bci\u0105. Pierwsz\u0105 kolekcj\u0119 zaprojektowano dla kowboj\u0026oacute;w: sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z\u0026nbsp;d\u017cinsowych ubra\u0144, dzi\u0119ki kt\u0026oacute;rym mogli oni wygodnie siedzie\u0107 w\u0026nbsp;siodle. Dzi\u015b Wrangler jest tw\u0026oacute;rc\u0105 marki odzie\u017cy d\u017cinsowej, kt\u0026oacute;ry zainicjowa\u0142 nowe rozwi\u0105zania dla twoich ulubionych d\u017cins\u0026oacute;w.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;796 237 434\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513083658_162_lee-wrangler_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513083806_419_wrangler.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 46,
            "name": "Wyj\u0105tkowy Prezent",
            "category": "Inne",
            "category_id": 13,
            "description": "\u003Cp\u003EWyj\u0105tkowy Prezent to pierwsza w\u0026nbsp;Polsce firma, oferuj\u0105ca prezenty w\u0026nbsp;formie ekscytuj\u0105cych prze\u017cy\u0107. W\u0026nbsp;naszej ofercie znajduje si\u0119 ponad 7000 pomys\u0142\u0026oacute;w na prezent -\u0026nbsp;dla ka\u017cdego, na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119, i\u0026nbsp;w ka\u017cdym bud\u017cecie.\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: +48 789 204 225\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513083611_218_wyjatkowy-prezent_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220517094436_445_wyjatkowy_prezent.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 41,
            "name": "X-kom",
            "category": "AGD i RTV",
            "category_id": 7,
            "description": "\u003Cp\u003EX-kom jest jedn\u0105 z\u0026nbsp;czterech najwi\u0119kszych sieci ze sprz\u0119tem komputerowym w\u0026nbsp;Polsce, obejmuj\u0105c\u0105 24 salony komputerowe oraz najch\u0119tniej wybierany sklep internetowy w\u0026nbsp;kraju.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: 343 770 000\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513082914_296_x-kom_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513083002_76_x-kom.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 39,
            "name": "YES",
            "category": "Bi\u017cuteria",
            "category_id": 8,
            "description": "\u003Cp\u003EYES to jeden z\u0026nbsp;lider\u0026oacute;w polskiego jubilerstwa, z\u0026nbsp;ponad 40-letni\u0105 histori\u0105. Dzi\u015b liczy blisko 170 Salon\u0026oacute;w w\u0026nbsp;ca\u0142ej Polsce oraz dziesi\u0105tki autorskich kolekcji bi\u017cuterii, m.in. Pavoni, Queen B, Cassiopeia, La Prima, Zodiak czy Eclipse.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;609 591 662\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513082428_224_yes_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513082617_456_yes.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 44,
            "name": "Yves Rocher",
            "category": "Zdrowie i uroda",
            "category_id": 6,
            "description": "\u003Cdiv class=\u0022row\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv class=\u0022col-sm-12 store-description\u0022\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u015awiat ro\u015blin to nasza pasja\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJu\u017c od dwudziestu \u0026nbsp;pi\u0119ciu lat francuska marka kosmetyczna Yves Rocher dba o\u0026nbsp;urod\u0119 Polek. Pierwszy sklep Yves Rocher zosta\u0142 otwarty w\u0026nbsp;Warszawie ju\u017c w\u0026nbsp;1991 i\u0026nbsp;istnieje do dzi\u015b.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box-wrapper col-sm-4 col-xs-12\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv class=\u0022store-details-box opening-hours\u0022\u003E\r\n\u003Cdiv\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.: \u003Cspan\u003E+48 887 030 890\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E\r\n\u003C/div\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513083145_300_yves-rocher_main.png?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513083242_75_https___www.yves-rocher.pl_.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 31,
            "name": "\u017babka",
            "category": "Spo\u017cywcze",
            "category_id": 12,
            "description": "\u003Cp\u003EWarto, podczas zakup\u0026oacute;w w\u0026nbsp;centrum handlowym, wst\u0105pi\u0107 do \u017babki, za\u0142atwi\u0107 sprawunki szybko i\u0026nbsp;wygodnie, przy okazji skorzysta\u0107 z\u0026nbsp;bogatej oferty ciep\u0142ych przek\u0105sek jak hot-dog, panini, mini pizza czy zapiekanka.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;08:30 - 23:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;08:30 - 23:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;09:00 - 22:00\u003Cbr/\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;11:00 - 20:00\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.: -\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513081420_358_zabka_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513081541_238_zabka.png",
            "floor_id": 3,
            "floor_name": "0",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 40,
            "name": "Zdrofit",
            "category": "Sport i hobby",
            "category_id": 15,
            "description": "\u003Cp\u003EZdrofit to najwi\u0119ksza i\u0026nbsp;najpr\u0119\u017cniej rozwijaj\u0105ca si\u0119 sie\u0107 klub\u0026oacute;w fitness w\u0026nbsp;Polsce.\u003Cbr/\u003E\r\nMarka promuje aktywno\u015b\u0107 fizyczn\u0105, ale uprawian\u0105 w\u0026nbsp;spos\u0026oacute;b odpowiedzialny, stawiaj\u0105c na pierwszym miejscu zdrowie.\u003C/p\u003E\r\n\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;06:00 - 23:00\u003Cbr/\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;07:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;07:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedz. niehandlowa:\u0026nbsp;07:00 - 22:00\u003C/p\u003E\u003Cbr/\u003E\r\n\u003Cp\u003ETel.:\u0026nbsp;\u003Cspan\u003E882 353 443\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513082634_108_zdrofit_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513082859_279_zdrofit.png",
            "floor_id": 6,
            "floor_name": "-2",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        },
        {
            "id": 35,
            "name": "ZIAJA",
            "category": "Zdrowie i uroda",
            "category_id": 6,
            "description": "\u003Cp\u003EZiaja to znana i\u0026nbsp;bardzo lubiana marka kosmetyk\u0026oacute;w tworzonych z\u0026nbsp;wielk\u0105 pasj\u0105 i\u0026nbsp;do\u015bwiadczeniem. Produkty, kt\u0026oacute;re nie tylko doskonale wspomagaj\u0105 codzienn\u0105 piel\u0119gnacj\u0119, ale s\u0105 r\u0026oacute;wnie\u017c \u017ar\u0026oacute;d\u0142em przyjemno\u015bci i\u0026nbsp;dobrego samopoczucia czekaj\u0105 na Was w\u0026nbsp;sklepie Ziaja dla Ciebie.\u0026nbsp;\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EGodziny otwarcia:\u003C/strong\u003E\u003Cbr /\u003E\r\nPn - pt:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nSobota:\u0026nbsp;10:00 - 22:00\u003Cbr /\u003E\r\nNiedziela:\u0026nbsp;10:00 - 21:00\u003C/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETel.: \u003Cspan\u003E735 201 732\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E",
            "icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/thumb/20220513081935_382_ziaja_main.jpeg?ver=20221124155216",
            "qr": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/images/medium/20220513082000_470_ZIAJA.png",
            "floor_id": 4,
            "floor_name": "1",
            "translations": { "en": null, "ua": null },
            "wayfinding_by": null
        }
    ],
    "floors": [
        { "id": 5, "name": "2", "description": null, "sketch": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/others/20221122110323_328_20221122110203_rzut_pietra2_z_dnia_22-11-22.svg?ver=20221124155216", "position": "0", "icons": null },
        { "id": 4, "name": "1", "description": null, "sketch": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/others/20221025103848_210_20221025102145_rzut_pietra1_z_dnia_25-10-22.svg?ver=20221124155216", "position": "1", "icons": null },
        { "id": 3, "name": "0", "description": null, "sketch": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/others/20221025105221_316_20221025102138_rzut_pietra0_z_dnia_25-10-22.svg?ver=20221124155216", "position": "2", "icons": null },
        { "id": 6, "name": "-2", "description": null, "sketch": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/others/20220825094208_424_20220825094011_rzut_pietra-2_z_dnia_25-08-22.svg?ver=20221124155216", "position": "3", "icons": null }
    ],
    "categories": [
        {
            "id": 7,
            "name": "AGD i RTV",
            "description": null,
            "marker_color": "#D5D5D5",
            "translations": {
                "en": { "name": "Electronics", "description": null },
                "ua": {
                    "name": "\u041f\u043e\u0431\u0443\u0442\u043e\u0432\u0430 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0456\u043a\u0430 \u0442\u0430 \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u0456\u043a\u0430",
                    "description": "\u003Cp\u003E\u003Cbr /\u003E\r\n\u0026nbsp;\u003C/p\u003E"
                }
            }
        },
        { "id": 17, "name": "Banki", "description": null, "marker_color": "#D5D5D5", "translations": { "en": null, "ua": null } },
        {
            "id": 2,
            "name": "Bielizna",
            "description": null,
            "marker_color": "#D5D5D5",
            "translations": { "en": { "name": "Underwear", "description": null }, "ua": { "name": "\u0411\u0456\u043b\u0438\u0437\u043d\u0430", "description": null } }
        },
        {
            "id": 8,
            "name": "Bi\u017cuteria",
            "description": null,
            "marker_color": "#D5D5D5",
            "translations": { "en": { "name": "Jewellery", "description": null }, "ua": { "name": "\u0411\u0456\u0436\u0443\u0442\u0435\u0440\u0456\u044f", "description": null } }
        },
        { "id": 5, "name": "Dzieci", "description": null, "marker_color": "#D5D5D5", "translations": { "en": { "name": "Kids", "description": null }, "ua": { "name": "\u0414\u0456\u0442\u0438", "description": null } } },
        { "id": 13, "name": "Inne", "description": null, "marker_color": "#D5D5D5", "translations": { "en": { "name": "Others", "description": null }, "ua": { "name": "\u0406\u043d\u0448\u0435", "description": null } } },
        { "id": 3, "name": "Moda", "description": null, "marker_color": "#D5D5D5", "translations": { "en": { "name": "Fashion", "description": null }, "ua": { "name": "\u041c\u043e\u0434\u0430", "description": null } } },
        {
            "id": 14,
            "name": "Obuwie i torby",
            "description": null,
            "marker_color": "#D5D5D5",
            "translations": { "en": { "name": "Footwear \u0026 bags", "description": null }, "ua": { "name": "\u0412\u0437\u0443\u0442\u0442\u044f \u0442\u0430 \u0441\u0443\u043c\u043a\u0438", "description": null } }
        },
        {
            "id": 9,
            "name": "Prasa i Multimedia",
            "description": null,
            "marker_color": "#D5D5D5",
            "translations": {
                "en": { "name": "Press \u0026 Multimedia", "description": null },
                "ua": { "name": "\u041f\u0440\u0435\u0441\u0430 \u0442\u0430 \u043c\u0443\u043b\u044c\u0442\u0438\u043c\u0435\u0434\u0456\u044f", "description": null }
            }
        },
        {
            "id": 4,
            "name": "Restauracje i kawiarnie",
            "description": null,
            "marker_color": "#D5D5D5",
            "translations": { "en": { "name": "Restaurants \u0026 cafes", "description": null }, "ua": { "name": "\u0420\u0435\u0441\u0442\u043e\u0440\u0430\u043d\u0438 \u0442\u0430 \u043a\u0430\u0444\u0435", "description": null } }
        },
        {
            "id": 10,
            "name": "Rozrywka",
            "description": null,
            "marker_color": "#D5D5D5",
            "translations": { "en": { "name": "Entertainment", "description": null }, "ua": { "name": "\u0420\u043e\u0437\u0432\u0430\u0433\u0438", "description": null } }
        },
        {
            "id": 15,
            "name": "Sport i hobby",
            "description": null,
            "marker_color": "#D5D5D5",
            "translations": { "en": { "name": "Sport \u0026 hobby", "description": null }, "ua": { "name": "\u0421\u043f\u043e\u0440\u0442 \u0456 \u0445\u043e\u0431\u0456", "description": null } }
        },
        {
            "id": 12,
            "name": "Spo\u017cywcze",
            "description": null,
            "marker_color": "#D5D5D5",
            "translations": { "en": { "name": "Groceries", "description": null }, "ua": { "name": "\u0411\u0430\u043a\u0430\u043b\u0456\u044f", "description": null } }
        },
        {
            "id": 11,
            "name": "Us\u0142ugi",
            "description": null,
            "marker_color": "#D5D5D5",
            "translations": { "en": { "name": "Services", "description": null }, "ua": { "name": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0443\u0433\u0438", "description": null } }
        },
        {
            "id": 16,
            "name": "Wn\u0119trza",
            "description": null,
            "marker_color": "#D5D5D5",
            "translations": {
                "en": { "name": "Interiors \u0026 equipment", "description": null },
                "ua": { "name": "\u0406\u043d\u0442\u0435\u0440\u0027\u0454\u0440 \u0442\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u043d\u0430\u043d\u043d\u044f", "description": null }
            }
        },
        {
            "id": 6,
            "name": "Zdrowie i uroda",
            "description": null,
            "marker_color": "#D5D5D5",
            "translations": { "en": { "name": "Health \u0026 beauty", "description": null }, "ua": { "name": "\u0417\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0027\u044f \u0456 \u043a\u0440\u0430\u0441\u0430", "description": null } }
        }
    ],
    "toilet": "6",
    "atm": "4",
    "settings": { "SKETCH_COLORS__ACTIVE_STORE": "#D5D5D5", "SKETCH_COLORS__NO_ACTIVE_STORE": "#ececec", "SKETCH_COLORS__ROUTE": "#FF0000" },
    "stand_icon": "https://gp.kioskapp.pl/storage/media/others/20220607095617_125_k1_lewydol_poziom1.svg"
}
